[Оглавление](oglavlenie.md)

Какого фрагмента нам не хватает...
Нам не хватает Крыма...

---

Значит эта странная женщина инвалид...
Которая направилась в поход...
Со своей группой скинявых...

---

И в заунылом вечере у костра...
Она проранила такую фразу...
```
- "я тут всю группу похороню..."
```
---

При этом у нас со скинявыми...
Постоянно были конфликты...
Они чето от меня хотели...

---

При этом меня вообще всегда другие...
Называли скинявым...
Конфликты на пустом месте...

---

Плюс меня траванула перед походом Юля...
И я в походе с самого начала шел с коликпми в животе...
И постоянная слабость...

---
---

Ну в ответ на что я ей ответил...
```
- Хоть волосок упадет с кого нибудь из нашей группы...
Я тебя саму закопаю...
```
---

На что она ответила...
```
- "мои тузики тебя порвут"
И посмотрела вверх...
```
---

Я сообразил что она смотрит на человека за мой спиной...
Обернулся...
И там уже летел топор...

---

Я подставил руку...
И топор коснулся Нади...
Я отскочил со словами...
```
- ты охуела, пизда вам!...
```
---

Я хуярю ему с ноги...
Перехватываю топор...

---
```
- давай я твои тузикам дам стимул!...
```
И хуярю эту бабу с ноги, она слетела с пенька...

---

И говорю Нине...
```
- уводи девченок и мелких за бугор...
```
---

Короче началось мочилово...
Как обычно у меня вышебло память...

---

В общем на обратном пути мы тащили...
Кого то со сломанной ногой...

---
---

Короче они нас окружают...
А этот лежит которого я вышиб...
И я беру...
И ему хуярю по ноге обухом...
И нога такая хрясь...
А дальше не помню...

---

Илюха был большой...
Я потом помню его в мск...
Значит живой остался...
Вроде он меня со спины прикрывал...

---
---

Ещё одного фрагмента не хватает...
В драке...
Как Светка оказалась на лавочке...
Если она была за деревом...

---

Зато я помню фрагмент как я Бахтадзе сказал будь возле баб...
А потом помню Шитикову, Якименку, и Светку в одной куче...

---

И я помню как я обвинял Аню за то что она ударила ее по голове...
На что та говорила что ей плохо...
И Светка опракинулась через лавочку...

---
---

Вот этот удар анячка всю дорогу пыталась перекрыть износилованием...
И со скинами договорились так мол типа я устроил драку...
И перебил всех...
И в том числе Свету...
Что в общем-то не сходилось показаниями Светы в больнице...

---

Но мама Ани Якименки...
У нас личность влиятельная...
А Галя меня не любила за Питер...
Потому что я опроверг ее показания...

---

И Галя хуярит стрепнину на меня...
С чистосердечным признанием в износиловании...
И все кто были не угодны Гале...
В основном были в драке...
Кроме Гавара...
Который сьебался оттуда как заец ебанный...
Кто не угоден был Гале...
Все сейчас со стрепней...

---
---

И я базарил с толпой...
И этот одноглазый уебан...
Убедил толпу...
Нас не выпускать...
И не давал никому оттуда выйти...

---

Ну я со Светой на руках...
И тут прибегает скинявая подмога...

---
---

Я помню как я влепил Ане...
Которая с трубой за спиной Светки...
Она влетела в оградую...
И охуительно получила по ебалу...
```
- жаль не я тебя кончил! Сука...
```
---
---

И я ментам отдал Светку...
И мент...
```
- "аты чё?"
```
Я поднял руки...
```
- теперь можешь убивать...
- "за что?..."
- за вот это...
```
И показываю на трупаков...

---

И тут подходит Аня...
И вьебует мне этой же трубой с боку со спины мента...

---

И их там всех развели...
```
- "а этот без пульса..."
```
---
---

Помню в крымском походе...
Вадик потерял девочку в пещере ..
По этому в драке ему влетело тоже...

---

Но я его заставил вернуться и ее забрать...

---

Помню Нина выпроводила меня из клуба...
И за мной ушла вся банда новобранцев...
Потому что я их полтора года закрывал собой...
От пизданухи Юли устали все...

---
---

Гавар, хули ты заливаешь...
Вон тебе Шитикова скажет кто ты есть на самом деле... 

---

Ну и Шитикова такая...
```
- "вясящий шланг с рукоприкладством,!..."
```
---
---

Ну и короче мы едем с дачи Иванцова...
И Ким в богажнике...
А мы же все в очке...
Я вообще что он там...
Ну и менты нас останавливают...

---

Ну они богажник открывают...
Там Ким лежит...
Ну эта шалава Боконина...
```
- "Эта он..."
```
А я вообще спал когда нас остановили...
Ну Иванцов покрывал эту шалаву...
Начал ей подпевать...

---

Менты меня будят...
```
- "молодой человек, что вы богажнике везёте?"
- я ебу, я что ли водитель...
Ну они говорили парное мясо везут...
Там папаша на нг свинюшку забил...
```
---

Ну а менты такие ...
```
- "ну у вас там человек лежит..."
- какой человек? А! Они же говорили, что Ким туда спать лег...
- "выйдите из машины..."
```
---

Ну я выхожу...
```
- "вот посмотрите..."
- ой блядь, ебанный в рот...
```
---

Ну и Марина...
```
- "чё допрыгался..."
- вот овца...
```
---

Ну и я ментам говорю...
```
- эта тварь блевала на ходу... И дверь открыла...
```
---

Потом такой ..
```
- Олег, нахуй ты это говно подобрал, говорил что он живой...
Если бы я знал что он ку-ку...
Надо было флажек поставить и ментов вызвать...
```
---

Ну и Баконина такая...
```
- не пизди ...
```
---

А хули девятка...
Шитикова в уголок забилась...
Ее там не видно...

---

Ну я вижу пиздец...
И Иванцов дудочку под Марину запел...
Свое говно на меня свалят...
Ну я ментам говорю...
```
- У Иванцова пистолет... А у Олега два автомата в богажнике...
```
---

Менты хуяк...
Иванцова на прицел...
И Кима достают что бы автоматы найти...
Ну а я такой...
```
- ну вот, вы человека насмерть избили...
А эти четверо теперь подтвердят...
```
---

Менты такие смотрят на нас...
```
- "знаете чё, уебуйте нахуй отсюда!"
```
---

А мы такие ..
```
- а вы не можете его себе забрать!?
```
---

А мены охуевшие стоят...
```
- "а чё те ещё сделать!?"
- не ну я хуй знает, куда дальше его сдавать?
```
---

И Олег, такой...
```
- "ну да куда девать"
```
---

А менты такие стоят...
```
- "да выброси нахуй где нибудь!..."
```
---
---

А Марина была в говно...
А ее в деревне на колышек посадил...

---

И мы сидели так...
Олег за рулём...
Впереди Иванцов...
У левой двери Шитикова...
Потом Марина
Я возле Марины...
И у правой двери Ким...

---

И Ким мелкий был...
И она то ли забыла про него...
И открыла дверь что бы выкинуть меня...
Отомстить решила...

---

А я эту хуйню ещё с деревни просек...
По этому оставил Кима возле двери...

---

Ну они там так охуительно дружили...
Иванцов, Марина и Ким...
Ну там в банде ещё Виталик был...
Но на нг его не взяли...

---

Меня рубило...
Посадить Кима у двери...
Было надёжней...

---

И это спасло жизнь Шитиковой...
Потому что когда Марина выкидывала ее...
Я ее успел схватить...

---

Ну и мы такие...
```
- может к врачам отвезти, они его реанимируют!?
```
---

Ну и Баконина разозлилась короче...
Выхватывает у мента пистолет...
И держит меня и двух ментов мушке...
Ну менты там оббосались к хуям...
А Марина кричит...
```
- "этот гандон мне очко пробил, вы мне не верите..."
```
А мы стояли так что машина к нам богажником...
А мы в метрах трёх четырех...
И Марина спиной к машине...
Ну я стою...
И Шитикова вылазки...
Я ей Машу...
Типа лезь обратно...

---

Ну и тут я сообразил...
```
- о шевелится смотрите!
```
Марина ебло поворачивает...
И я ей со всей дури на нахуй...
И пистолет забираю...
И ментам отдаю...
!-)

---

Менты уже орут...
```
- "уебуйте нахуй отсюда..."
```
Ну мы такие...
```
- ну ладно мы поехали...
```
---

А Олег злой...
Марина в отрубе...
```
- "давай ее в богажник!"
```
---

Ну короче едем...
Я опять уснул...

---

Они меня возле щелчка высаживают...
И будят...
```
- А где мы Марину потеряли...
- "Марина Кима греет ..."
```
---
---
```
- Марин, потом же не отвертишся?
- "мы и так не отвертишся, у нас труп в богажнике."
- Марин, это всего лишь Ким, а это два мента!
```
---
В богажник засовывают...
Марина там брыкаться...
```
- "я буду жаловаться"
```
Олег ей в рот носок...
Она не успокоится...
Хуяк ключём по балде...

---

Помню гибдедешникам стволы отдаю...
```
- поцаны только не убивайте нас!...
Хотите я вам этой шлюхи оставлю...
Найдете ее потом на весь отдел....!
```
---

А Иванцов..
```
- "это моя девушка"
- нахуй тебе нужна эта шалава!
```
---
---

А Ким проходил по нескольким износилованиям...
С особо тяжкими...

---

Он не из нашего класса был...
И прибился к нам в классе 10...
А сам был там лет на пять старше...

---

Ну и всегда рассказывал...
Как они баб ебали...
Угражая вилками и ножами...
И втроём бабу так выебали...
А потом убили ее мать ...
И двух посадили...
А Ким как-то выкрутился...

---

Но Ким с таким наслаждением рассказывал...
Про свои износилования...
Что половину аж блевать тянуло...

---
---

Марина Шитикову настропалила...
Но мы с ней разобрались на озере...
И я первый пошел к дому...

---

И там Ким был...
И он там чето пьяный начал залупаться...
И я ему по ебалу наездил и в сторону откинул...

---

И тут Марина со спины бьёт ножем...
И я уварачиваюсь...
Нож выбиваю...
Беру ее за горло...
И бросаю ее на сучки...

---

А там какая то тропинка ебанутая была...
Змейкой...
Деревья валялись...
Мусор...

---

Ну я ее на эту хуйню кидаю...
Она на жену садиться...
И там сучек ей прям в жепу...
!-)

---

Но мне было похуй...
Я пошел спать...
И что бы во сне не заебенили...
Дверь входную закрыл...

---
---

Ну и мы с ментами на посту разговариваем...
Ну и эта овца орет...
```
- "это пидарас мне спуском жепу пробил"
```
Хватает нож и на ментов...
```
- "я спать хочу, я устала, домой хочу!"
```
---

И ей менты с приклада ебнули...

---
---

Ну и гавар у нас мстильный пацан...
Ну хули...
Бони с проститутко бакониной...
Пишите мстить тоже...

---

Но гавар придумал свою местерию...

---

Значит я вернулся из армии...
А Гавр типа друг...

---

А Гавр где то трупак отрыл...
Очередного соседа...
И он значит он мне звонит...

---
```
- "можешь к солюту подъехать!?
```
---

Ну я подъезжаю ..
Там гавар...
Два каких то осла...
И ослик Таир...

---

Ну гавар такой...
```
- "слушай Белый, у меня короче сумка в богажнике...
Давай мне тебе на время переложим..."
- что в сумке...
- "ну это, короче сосед"
- ты че ебанутый!?
```
---

Нахуй их посылаю...
Отьезжаю...
И сразу ментам набераю...

---
---
```
- "белый, ты нас сдал, я на тебя все повешу!"
- да я тебя сдал, иди нахуй!
```
---
```
- гавар, ты сукан, все это знают. и все знают как ты подставляет знакомых!...
```
---
```
- "Вот вы там Кима изуродовали."
- знаешь, чё !? Эта шлюха из твоей банды сделала...
```
---
---

"Выбор который мне дали"

---
---

Короче Крым...
Мы тащили скина...
Ну и там группа не довольных...
Со мной расправится хотят...
А у их руководительницы ствол...

---

Ну и мы к обрыву подошли...
Удобный случай...
А у нее пиздюк был свой в команде...
Но мелкий по возрасту...

---

Ну они к обрыву пошли...
И я на краю стою...
И типа меня окружили...
Что бы я ебанулся...

---

А хуяк...
Один широко ноги расставил...
А я типа в прыжек...
А сам под ним скользнул...

---

Ну а та пистолет достала...
У меня нет выбора...

---

А они ее пиздюка взяли...
Или скинем...
Или стреляй...

---

А я рюкзак снимаю...
Оборачиваюсь...
А там Илюха крупный был...
И он со спины подошёл...

---

Я рюкзак на полуснятии держу...
И ему говорю...
Когда я дернусь держи рюкзак...

---

И стою...
А их трое или четверо...
И они пиздюка на весу держат...
И чето они с ней начали говорить...

---

И я короче рывком хуярю...
```
- Илюха, держи...
```
Вьебую ногами...
Хватаю пиздюка...
Через себя перекидываю...

---

А сам соскальзую и одной рукой хвастаюсь за рюкзак...

---

Ну и по рюкзаку вылажу...
А там ещё двоя ..
Я оного хуяк...
На спину...
Ногами упираюсь...
Хуяк ушел...
И встаю...
Один стоит прям на обрыве последний...

---

И она мне кричит заканчивай...
У тебя нет выбора...
Ну я смотрю на свою группу...
Ну там девки упали ..
Глаза закрыли...
Нина в обморок...

---

И делаю назад рывок...
Типа ударю...
А он хуяк сам ушел...

---

Ну я рюкзак беру...
Меня самого блевать тянет...

---

На верх забрался...
Лег на него...
Она ко мне со стволом подходит...
И ствол держит...
А у меня сил нет...
Адреналин вышел...
Я на нее смотрю...
```
- блядь, стреляй, заебала ты уже...
```
---

А она к нинке поварачиваешься...
```
- "пожалуй я не буду стрелять... Отдай своего фантамаса в мою группу..."
- а у меня уже есть группа стреляй...
```
---

Нина подходит...
```
- "Володь, я не знаю что делать."
- Нина, я спать, мне похуй пусть что хочет то и делает...
```
---

Просыпаюсь, группа съебалась...
Рядом со мной три скина сидят...
```
- что завершить дело пришли...
- "да нет, сказали сторожить, пока проснешься!"
```
---

Как оказалось позже...
Банда напросилась к ней...
И это изначально была подстава...

---

Но ват так получилось...
Хз...

---
---

Гавар, ты мне за Свету будешь всю жизнь платить!

---
---

Несколько лет спустя...
```
- Ой, блядь, Саня, забудь нахуй...
```
---

И он мне даёт фото...
Своей сестры...
```
- Бля, даже не за свою свету напрягли!
```
---
---
```
- кто твой сын?
- "да вот"
- да здесь все одинаковые утята...
```
---
```
- скажи мама, кто ты?
- "мама..."
```
---
```
- а куда все делись!? Ой, там что обрыв!? Ой ебанный врот кегли!
```
---
```
- мои все на месте?
- "да мы все тут!"
```
---
---

"Вовкин страйк!"

---
---
```
- "Тут только вовкин страйк достоин уважения!"
- Л.А., не нужно рассказывать такие вещи детям...
Я сам до сих пор сру во сне!
```
---
---

Они проиграли бой и получили страйк!

---

А до этого мы дрались на ножах...

---

Но после Воронцов...
Ещё до смерти Светы...
Мне подарили такой интересный режек...
Лезвие 15 см приблизительно...
Пацан который меня учил на катанах драться...
Классный учитель...
Но я его только в поход брал...
Ну там веточку постругать...
Но на самом деле никогда его не юзал...
До этого похода...

---

И когда я у дылды пролет между ног...
Я подрезал ему мудя...
И воткнул ему в жопу...

---

Ну тот там заскакал...
И они сразу прикрылись ребенком...

---

И если бы не дылда страйк бы не состоялся...

---

Я перевернул нож лезвием назад...
И когда я перекинул ребенка через себя...
И развернулся для зацепа...
Я нож воткнул в землю...
А порода не очень твердая...
В основном глина...

---

Но это дало мне несколько секунд...

---

Мне нечего было терять...
С зади пистолет...
Ребенок или я...
Я уже там о себе не думал...

---

Брось они ребенка в пропасть...
Вся бы группа пошла бы следом...

---

Я ей даже говорил стрелей в меня...
Но пока она мешкалась...
Мы с Ильюхой переморгнулись...

---

Это поход...
Осенние каникулы 11 класс...

---
---

И история началась...
Горазда раньше чем Света...

---

Был такой резвый мальчик гавар...

---

И он с мальчиками по баскетболу...
Заебенил скинхеда...

---

А когда его впоймали...
Он перевел стрелки на меня...

---
---

Вот такой у нас смелый мальчик гавар...

---

И когда убивали Свету...
Наш мальчик гавар помогал им...

---

А потом этот сученок кострированный а от грузинской шлюхи...
Понял что можно так постоянно выезжать...
И стал переводить стрелки на всех своих друзей...

---
---

Я не скинхед...
Я русский...
Я не бритоголовый...
Я чистокровный....
И мне известны понятия "семья"

---
---

А вот мальчик гавар...
Вырос не по понятиям...

---

Я тебе и твоей питушинной семье...
Устрою русский самовар...

---
---

У меня был такой табор девок...
Будущих жен...
Меня твои износилования вообще не интересовали...

---

Помню драка была...
```
- и мои няшки стоят облизывается....
```
---

Только пизданутая Юля сторону выбрать не могла...

---

Ну а мы тут с Ильюхой скинов гоняем по поляне...

---
```
- девки, ходите одного!
- "ну да!"
- нате...
```
---

С ноги вышиб из толпы...

---
---

Помню на селигере...
Мы убегали от секты...
И одна отстала...
Идти не может...
Бок болит...
А тут бежать нужно...

---

Ильюхе рюкзак...
Ее на руки...
Другая идёт ревнует...

---
```
- если бы устала, я бы тебя тоже понес...
- "я устала!"
```
---

Ильюха несёт два рюкзака...
Я двух девок плечах ...

---
---

Если бы я знал что эти придурки не успокоятся...
Я бы сразу их положил...
А так возились с ними...

---

Мои няшки строем стали...
Скинхедши по кустам...

---
---

В конце концов Юля заебала...
И ударила свою же...

---

Пришлось Юлю отправить в кусты...
Что бы не прыгала как дура...

---

Юля была моего возраста...
А мои няшки двумя классами ниже...

---

Дианка Юле доверяла...
И тут она говорит...
```
- "Юля меня несколько раз ударила со спины. И ударила совсем слабенькую девченку, и она вырубилась"
```
---

Ударом ноги в прыжке...
Юля ушла до конца поехала с поле зрения...
Я даже забыл что она была тоже...
Она до конца похода съебалась в тишину....

---
---

Это был самый экстремальный поход...
Мои все вернулись...
А на остальных мне похуй...

---
---

"Русский самовар"

---
---

Ну короче медвежки...
Ну и мы с Настей этих питушков построили...
С Настей и Л.А...
У бандитов стволы забрали...
Стало легче...
Отдали их Л.А...
Она по надежней была...

---

Хули я на взводе...
Галя без ног валяется...
Гавар на коленях...

---
```
- хотите я вам покажу русский самовар!?
- "да давай"
- достаю, и начинаю обсыкать всю эту пидарасню...
```
---

А бандиты там в стороне стоят...
Глаза закрывают...
Пушистый на коленях от смеха ползает...

---

Ну я такой...
```
- кто хочет отомстить, присоединяйтесь!...
```
И тут Шитикова хуяк на корточки...
На Романенко нассала...

---

Чистикова на Гавара нассала...
В полуприсяди...

---

Там такие позы были...
Это пиздец....

---

Я на Марину выссался...
Иванцов сьебался...

---

Гавар всю жизнь нас клепает...
За то унижение...

---

Только не осознает что весь клас пострадал из за его чмошности...

---

Бахтадзе такой...
```
- "дайте я тоже.."
```
И так же по кругу...

---
---

Ебанные чмыри и шлюхи...

---
---

На Галю ссу..
```
- Это тебе за Деревянко...
```
---
---

А один бандит на коленях стоял...
Немного в сторонке...
А руки за головой...
И стоит лыбу давит...
И руки убрал...
Закрывается...
```
- ты че руки убрал!?
```
А он такой стоит...
```
- "можно я отвернусь!?"
- да ладно тебе, тебе бабьи жепы не нравятся что-ли !?
```
---

Гавр на чистикову выебываться начал...
Настя его ножем пригвоздила...
И нассала ему прям на рожу...

---

Иванцов что ли...
```
- "дайте я на Шитикову..."
```
А она как раз на Романенко сосала..
```
- пошел нахуй от нее!
```
---

Иванцов никогда не мог выбрать сторону...
Бегал из шайки в шайку...
Из класса в класс...

---
```
- "ну ты же на Марину нассал!..."
- постираешь свою тряпку!
```
---

Все подтверждено документально...
И хранится у всех родителей в архивах...
И у ментов...

---

И признание всех этих питушков в том же архиве...

---
---

И Гавар как обычно...
```
- "я спрошу с тебя"
- да хули ты там спрашивать будешь, чмо!
И все гавар было из за того...
Что когда ты убил девочку скинхеда...
Ты позволил себе лишнего...
```
---
---

"Он же чеконько"

---
---

Ну и приезжают бандиты...
Подмога что ли...

---

И они с бабами все...

---

- кто мне поможет...

---

А ар целый батальон приехал...

---

И гавар хуяк в кусты...
```
- "я тебе помогать не буду"
```
---

Ну и Пушистый...

- "пойдем выйдем поговорим.."

---

На я то хули их дохуя...

---

И такой говорю им...
```
- эй ары. Давай один на один...
```
---

Три обрекосены выходит...

---

Один с кинжалами по пол метра...

---

Ну хули тут думать...
Бам их завали...
Одно держу к машине идём...

---

А баб отправили в свой домик...
И тут мы познакомились...
Первый раз...
С одной интересной женщиной...

---

А ары такие смелые за своими бабами начали прятаться...
Ну и мы освобождаем одну...
И говорим...
```
- давай в домик к нашим...
```
А ара в след им стреляет...

---

У машины бак пробиваем...
Пушистый кричит...
```
- "хули ты делаешь!..."
- ща фейерверк устроим ...
```
---
---

Ну и короче допрос...
Менты спрашивают...
```
- "а вот женщины что делали"
- а так их ары в заложниках держали!
```
А одна дури...
```
- "не пизди..."
```
У одной ума хватило подтвердить...
```
- "на да, нас держали"
```
---

И одна такая...
```
- "я тебя потом найду..."
```
И я ментам короче...
```
- о, а вот это будет моя жена!
```
---
---

И ары тут короче окружили...
Какие то сьебались их у дороги взяли...
Ну мы там сражаемся...
Хуяк слоны с неба падают...

---

Ну и короче там вертушка вся хуйня...
```
- а вы ещё кто...
```
И тут прикладом бум....

---

А по новостям передают...
```
- "школьников взяли в заложники...
Ля-ля!"
```
---

А гавар сукан мстительный...
Хуяк побежал всех сливать...

---

И у нас показания с Гаваром не сходились...

---
---

И начал на нас клепать...
Что мы ему русский самовар устроили...

---

А меня вырубили и в домик засунули...
```
- "куда его!?"
- да сюда бросайте...
```
---

Я очнулся под чьей-то пиздой...
В окно смотрю...
Там ары стоят...
И слоны их держат...

---
---

Мне вот эта интересная женщина...
Стала интересна...
Короче они выпали из машины...
А он ее взял, закрылся и ствол держит....
Вроде...
А я как раз прыгнул между машин...
И хотел стрельнуть...
И хуй знает что делать...

---

Показываю кивком...
Голову убери...
Она голову убирает...
Я ему бум...

---

И она давай там визжять...
```
- "сука, ты чё делаешь"
```
И пинает ару...
```
- живы...
- "ты сука, что тваришь..."
- давай не ори, брысь отсюда!
```
---
---

Допрос...
И мент такой...
```
- "нахуй ты их спасаешь, шалавы же!?"
- да не вот эта ниче, хорошенькая!
```
---

Одну, вторую я под сек...
А вот кто третья была...

---
---

И вот они короче...
Все мои достижения...
Собрали в реутовском ресторане...

---

Чё хотели...
Всем жопы спас...

---

Начиная со Светы...
Которую убил гавар, Аня, и Баконина...
Через Крым...
И кончая медвежками...
От пиздюка до шалав...

---
---

Одну шалаву уводят...
Она такая черненькая и сутулиньеая была...
Плюет на меня...
```
- "я тебя сука убью"
```
А я менту говорю...
Вот эту шалаву закрывай...

---

А она такая....
```
- "не,не,не не закрывай!"
```
---

И одну из шалав я тушил...
Когда ее бросили хачики...
Ну моя вина, я поджёг тачку...

---

Это была стрелка двух банд...
И они ехали туда на разборки...

---

Просто одну из банд зачистил один школьник ...
Две шалавы сразу разбогатели...

---

И вторую банду отмазал школьник...
И шалав отмазал школьник...

---

И у мента выхватил пистолет школьник...
И вернул его обратно...

---
---

Помню один ара кричит...
```
- "эй дружище, тебя школьники на колени поставили?"
- эй ара чё пиздишь... И рядом вставай.
- "эй ты че гандон, охуел"
```
И ствол достал...

---

Ну извини ара...

---

Бам по бобошке...
Пистолет забрал...
Два охранника бежать...

---

Пушистый за голову взялся...
```
- "белый, ты че тваришь?"
```
И отварачиваеися...
А третий охранник вылез из машины...
И стреляет ему в спину...
Я толкаю пушистого...
И нашу охранника...

---

Так у Л.А. появилось два пистолета...

---

Ары за базаром не следят...

---
---

А когда подъехали хачики с бабами...
У пушистого у виска держали ствол...
После того как мы троих там положили...

---

И делаю следующую хуйню...
Чер плече заглядываю...
Там никого нет...
Но я ему говорю...
```
- а ты кто, четы пришел?
```
Ара отвернулся...
Я дуло вверх...
И сразу ему в лоб...

---

А когда хачики окружили дом...
Наши няши вышли повоевать...
Ну и хачики...
```
- "чё с бабами"
- и половине бабы настучали...
```
---

То как там литали нинзи...
Матрица отдыхает...

---

Они слишком быстро в таком колличестве собрались...
По большому счету...
Русским бандитам делали засаду...

---

Но гавар так из кустов и не вылез...
Он там якобы бегал по лесу...
То ли он бандитов, то ли они его...
!-)

---

Благодаря галачке, Ане и Марине с Гаваром...
Через воду в нас залили столько дерьма...
Что страха не было...

---

И во время допроса...
Взяли у всех кровь...
И воду на анализ...

---

Все правильно...
Мы все видели один сон....

---

И окружали нас не хачики а сектанты...
По этому нам готовили костер в лесу...

---

По этому там задержали несколько группировок...

---

Когда прилетели слоны...
Пустили газ...
Я через этот газ проходил дважды!-)

---

Так же как я очнулся на операционном столе...
Потому что снатворное не подействовало...

---
---

Ну и показание Галины Михайловны...
Они наркоманы, алкоголики, чиконько...

---

Но весь класс подтвердил...
Что если она угощали кофем...
Ученики случались с коликами...
Иди болели неделями...

---

Мы даже кружки меняли...

---
---

Помню машина горит...
И тут шалава высунула голову...
Наконец...
```
- ебанный в рот...
```
Разбиваю окно...
А пламя уже по мне...

---

И я куртку снимаю...
Засовываю...
```
- голову давай ..
```
---

Она голову сунула...
Я ей куртку накинул и выдернул...

---

Помню сидит эта шалава на допросе...
Самая коматозная...
Бледная голова вверх...

---

А белобрысая сиди..
Пиздит чё то...
```
- а вот эту сучку я в жены хочу...
- "женилка не подрасла"
```
На тебе за сучку...
Во, тем более возьму...

---
---

Мент сидит...
```
- "ты будешь говорить ченибудь..."
- а чё тут говорить, бандиты забили стрелку, прилетел десант всех повязал!
- "а вы что делали!?"
- а мы, а мы, мы были в заложниках!
```
---

Все дело закрыто!-)

---
---

Гавар там Настю сразу зачепонькал...
Потом принесли кастрюли со свежим мясом...
И гавар утверждал что это маринад...

---

Мясо парное, какой нахуй маринад...

---

И я есть не стал...

---

И высокая Настя была без вести пропавшая...

---

И это была первая причина...
Потому что они не хотели ее искать...

---

И я к Гале подхожу...
```
- почему не ищете...
- "да, убежала..."
```
---
```
- "никто отсюда не уедет..."
```
---
---

А учитывая какие шалавы были в машинах...
Эта группировка ехала на пир...

---

Всё это безвести

---

Баклашева (пропала подруга и официантки)
Проноза(пропадали безвести официантки)
Разорёнова(пропадали официантки)
Венецкая(пропадали официантки)
Салагор (Пропадали официантки)
Балыков (повора)

---

Гавар(после медвежек безвести пропало пол класса у Гавара безвести все девки, и которых я даже не знал..., Одну знал...
И ее родители валили на Гавара...
Но он в день ее исчезновения заехал ко мне вместе с ней на белой Цивик(старый кузов, отжал у кого то)....
И таким образом он умудрился повесить на меня...)

---

Братиц Юли(без вести пропавшая группа детишек)

---

Галина Михайловна(без вести пропавшие ученики)

---

Баклашева расскажет где она кости закопала, на новой Риге под балконом...

---

Иванцов(Арче прячется где то в деревне)

---
---

Менты не могут сложит два + два ..
И что тогда рубанком секту...
А детишки остались...

---
---

Светленькие у них десерт...
Искать концы нужно по ним...

---
---

С Арче отдельная история...
"У него пропала девка..."(протокол)
Она была блонд...
Пропала у Гавара...
"А гавар волил на Беляевского..."(протокол)
"Арче ушел ее искать..."(протокол)
(Гавар приезжал с Якименко на тарантасе, когда они приехали, я сказал слишком охуительно для совпадения, бросил на кол, она пробила жопу, и закрылся в доме. "И они ломали дверь дома топором, потому что я уснул"(протакол).
Так и было, я боялся за свою жизнь. Потому что для ночных прогулок, слишком длинная дорога)
(- Гавар мстит за русский самовар на медвежках! Шалавы с медвежек нашли крайнего за то что их парни бандиты...
А вот у остальных претензий не болы)

---

Тютушки Гавара...
На похоронах отца Гавара...
Чуть не заебенили меня в машине...
А потом чуть не съели Пушистого...

---

Галя съела свою дочь...
Хвастает фото из интернета...

---

Настя на медвежках...
И чистикова были блонд...

---

В походе у нас гонялись за блондами...

---

Эта "черная мамба"...
И головешки ее отрасли...

---

Галанкина и Беляевский в пронто были десертами...

---
---

И оказывается на воронцах...
Когда нас маленькими похищали...
Был дядя Гавара...
Дальний родственник....
По бабушкенной тете...
Привез вино...

---

Молдавская месть Гавара, что ли!?-)

---

И маленькому мальчику...
Которого не цепляет снатворное...
Пришлось заебенить 5 дядек...
Что бы спасти 15 девочек...

---

Потому что группу грузили штабелем в грузовик...

---
---

Гавар сидит такой охуевший...
```
- "что у вас там было, 20 лет назад?"
- не знаю я пятирых дядек завалил...
```
Группа спала на трупах и в кузове...
```
- "это был мой дядя"
- да мне похуй, хоть твоя мама!
- "и как ты это сдела?"
- когда я вышел и увидел что происходит погрузка детей...
```
Я вернулся и увидел нож бандита на шее руководителя...
Один хотел меня оглушить...
Дальше стол 3 удара...
Улица ещё два...
Мы даже не знаем кто их в машину засунул...
Потому что коловрат пошел спать...

---
```
- "дальше что?"
- а дальше мы ментов попросили поставить оцепление....
```
---

Режим защиты, прошивка ФСБ...
Можешь сосать дальше...

---
---
```
- "Володя, что у тебя за поход!?"
- Ю.А., если вы про оценку, то пятерка!-)
```
---
---
```
- Н.В., поддержите руку...
- "какую руку,"
- ну которая у горла....
```
---
```
- "А дальше что?"(протокол)
```
---
```
- ну я выхожу...
```
Они грузят детишек....
Ну я им говорю...
Слышь ара, ты куда собрался...
Там было ружье...
```
- "и"
- ну я придержал ствол...
```
Ну и далее как обычно...
Ну там был ещё один...
Там сразу в глаз...
Один поцан с колен подпрыгнул, чуть в меня не попал...
Но добил... Ну вроде попал!-)

---
---
```
- "А что было на Осенней с 9 на 10 класс!?"
```
---
---

```
- У нас играла гитара! Мы пели...
Потом я почувствовал что то в темноте...
Потом взял топор...
Обошел лагерь...
Пом обратился в темноту...
```
---
```
- Ну все подумали ебанько...
Но я сказал сейчас кину топор...
И от туда раздался голо...
"Не кидай сейчас выйду..."
Вышел мужик...
Сказал я ФСБ...
Я ему сказал гони ксиву...
```
---

На хвосте уже торчало ФСБ!
Все отдохнули...

---
```
- "Володь, сколько за поход!?"
- "Л.А., ноль!"
```
---
---
```
- "Володь, ты нашел себе жену!?"
- Ну да давно, но она чё то не туда смотрит!
- "А где она?"
- Да сзади сидит!
- "Почему она?"
- Она должна быть такой же ебанухой как я!
```
---
```
- 'Я не ебануха, иди нахуй!'
- Ты такая же как я!
```
---

На медвежих озёрах перед захватом...
Мы работали вдвоём!
Пушистый что то одному пытался доказать!

---
```
- "Не ну эти двоя... Они чеканько!"
- Галина Михайловна, идите нахуй!
```
---

Идём по району возле шк гуляем...
Хуяк Галя мы с 9 на 10 переходим...
Август...
Учебники получали...

---

Идёт Галя с палочкой...

---

А со мной Иванцов...
Ну я там...
```
- Г.М., как у вас дела...
```
---

А Иванцов кричит...
```
- "не подходи близко"
```
---

Не успел я сказать а чё такой...
50 см... Лезвие у моего горла...

---

Я там чуть в штаны не насрал...

---
---
```
- "А почему ты продолжал общаться с компанией... После самовара..."
- Да ебать! У меня после допросов по голове, пять улетело из памяти!
```
---
---

### "Жепастый клоун!"

---
---

Когда мы проезжали через пост ...
С белым ягуаром в богажнике...

---

Ну короче стоит Марина с двумя стволами...

---

Я ей говорю шевелится...
Она поворачивается...

---

Я подхожу беру стволы в верх поднимаю...
И бью ей со лба...

---

И прикиньте она начала меряться силой...
И в ответку...
И начала шмалять вверх...

---

Ну мы с ней крутимся по кругу...

---

Я смотрю менты в воздухе падают...

---

Ну я подпрыгиваю и лбом ей на... потом ещй раз и еще раз...

---

И то ли Олег то ли сам Иванцов ... Со спины подбежал как ебнул ей...
И она короче утихла...

---
---

Ну и Марину видимо менты прекрывают...
И она там всему отделу насасывает...
Видимо это её выбор наказание...

---

Вот она им насасывает...
А эта тварь по Реутово с Аней периодически бегала...
На самом деле я этих двоих ещё в химках видел...

---
---

Их там видели многие...
В клоунов переодетые две шлюхи...
Одна в ведьму...
А жопастоя в водолазке...

---

И вот эта жопастая...
Заебенила в Химках на крыльце...
Толи официанта то ли повара...

---
---

И им прозвищ по химкам дали...
Жепастый клоун!

---
---

### Допрос

---
---
```
- "а что делал во время боя пушистый? Так кажется вы его называете!?"
- пушистый. Ммм. Бегал трусцой... А я отстреливал бандитов, пока они бегали за ним... Это кажется называется соучастием!
```
---
```
- "а что делала Шитикова?"
- когда у меня заканчивались ножи она приносила мне ещё... Это вроде тоже соучастие...
```
---
```
- "а что делали остальные"
- ну вот этот мужик заносил отравленных в хату... Ну девсенки помогли...
Ну если честно я не смотрел...
Знаешь как то не до этого было...
- "вы считаете, вы поступили правильно?"
- мы защищали класс, а на сколько правильно судить тебе...
- "вы бы могли вызвать милицию"
- а не чё что мы их тут Полтава часа гоняли...
```
---
```
- "а как это было"
- ну они прибывают и прибывают...
Я им говорю, вы когда нибудь закончитесь...
```
---
```
- слушай, тут есть военный...
Я просто по докладу долажу и все...
- "ну и есть"
- цели устроены, задача выполнена, без потерь!
- "ну а эти чё!"
- допустимый ущерб...
```
---

И я кстати, сразу вызвал маму...
А слоны знакомые...

---
---

Класс пиздунов!
Если сам не видел, хуй узнаешь!

---
---

Их там было дохуя...
Все медвежки...
Они своими группами...
Полусектами...
Со своими жертвами приезжали...
И отдыхали по выходным...

---

И среди сектантов были родители этих уебанов...

---

Моя мама приехала с косой...
Спасая сына махнула и сказала...
```
- это я!
```
---

Среди уебанов были не только учителя...
Но и менты и ФСБ...

---
---

И мы тогда когда то с 9 на 10...
Выловили ФСБ...
Которого там не должно было быть...

---

А наши ФСБ дежурили на дороге...

---
---

И тут у меня памяти нет...
А эти пиздуны сьебались...
Ну и им что бы отмазаться...
Они стали говорить...
Что бились родители за нас...
А на самом деле...
Они так скрыли...
Свое причастие...

---

Троя бились...
И человек шесть мы защищали...

---
```
- "Беляевский, мы думали ты ментом пойдешь работать!"
- лучше быть бандитом...
```
---
---

"Молдавские змейки мамбы"

---
---

### В роте посторонний...

---

Мы спим а ротный по роте ходит...
Чуйка видимо...

---

Ну такой...
С опытом...

---

Ну я такой с просоне...
```
- в роте посторонний...
- "где?"
```
И я пальцем показываю в угол...
```
- "Беляевский, спи..."
```
Я хуяк ложусь...
Там какой-то офицер...
Типа меня здесь не было...

---

Ротный...
```
- "рота террор"
```
---

Мы там короче построились..
Выдвинулись...

---

На КПП ротный всем пизды дал...

---

Оказывается дневальный осел...
Дверь открытая...
А сам с тумбочки майнул...
Отвлекся...

---

Ну короче дневальный три дня отжимается...
А Беляевский дневальным без перерыва...

---
```
- "Беляевский, дверь открой!"
```
А ночь уже все спят...
```
- не по уставу...
- "Беляевский, дверь открой, выполняй приказ!"
```
Раз открыл...
```
- "Беляевский, ты какого хуя дверь открыл!?"
```
---

Вот же блядь...

---

Раз встал закрыл...

---

Хуяк телефон звонит...
А он прям из кабинета набирает...

---
```
- "Беляевский, ты кого хуя с тумбочки слез"
```
---

Вот бля...

---

Трубку бросаю...

---

Блядь опять звонит...

---
```
- " какого хуя ты трубку бросаешь"
```
---

- товаришь капитан, давайте обсудим что нибудь!
- "например твои износилования!?"
- ну да склейки можно почитать!
- "что за склейки?"

---

Хуяк объяснил...
Ротный такой...
```
- я на доклад!
```
---
---

Ну жена...
Ну такая девачка хорошая...
Ночью с ножиком ходила...
Лям же целый...

---
---
```
- "Беляевский, ты как его увидел?"
- кого увидел?
```
---
---

Чеконько для Гали я стал как раз после Питера...
Она к нам с ножем пришла в первую же ночь...
И ей набили по ебалу....
```
- кто набил?
- "не важно"
```
---
---

Это просто нужно осознать...
Дети 9 класс...
И класс ручка приходит с ножом...
К спящим детям...

---
---

### "свой чужей"

---
---
```
- Беляевский, помнишь того офицера которого ты впоймал с ножем...
- "не помню"
- он из нашего туалета в окно выпрыгнул!
- "не пиздите"
```
---
---

Короче он приходил...
Перевелся из другой части...
И у нас какая то хуйня в ротах началась...
Подрежут и сваливают на соседа...
А он ночью типа с проверкой приходил...
И такую хуйню делал...

---
---

Ну и короче он типа ходит...
Дежурного у входа оставил...

---

Ну и к кому то с ножем подешел к горлу...
И его обезвредили...

---

Ну он подошёл ко мне...
Поднес нож к горлу...

---

Ну я его так с ножем до ротного донес...

---
```
- товаришь капитан...
- "Беляевский, спать!"
```
---
---
```
- "он его нем на двух пальцах за подбородок"
- 'это как?'
- "я не знаю, я даже это показать не могу"
```
---
---

Ну вот свои с проверкой приходят...
А этим заняться нечем...

---

Я сплю...
А они типа достань пистолет...
И за ха ловят...
Как я их обезвреживаю...

---

Я утром просыпаюсь у меня сил нет воще...

---

Ну и один близко подешел...
А я у него хуяк пистолет вырвал...
А он заряженный...

---

Ну я хуяк магазин проверил...
```
- "Беляевский, свой!"
- возьмите!
- "Беляевский , спать"
```
---

Ротный подумать как проверить...
Надёжность...
Ну вся рота пиздит ночью...
```
- бля поцаны, отьебитесь, спать!
```
---
---

А со старшиной дела не получались...

---
---

### "Вовка секретные материалы"

---
---

Ну а хули у галочки нож в палочке....
Она его срюпрятала...
Он на меня руку поднял...

---

Так вот на медвежках я ее наконец подловил...
На моменте где она пыталась Л.А. со спины ножем ударить...
Вот наконец я ей и нашатал...

---
---

Ну и ротный...
```
- "добей"
- есть!
- "Беляевский, ложись спать!"
```
---

Старшина короче замполита подсылает...
С ножем...
Ну я хуяк забрал...

---

И старшина
```
- "добей...Это приказ"
- не могу, он хороший!
- "добей"
- он хороший, а вот ты плохой!
```
---

Ротный посмотрел...
```
- "правильный выбор!"
```
---
---

"Свой чужей, работает на вовкин выбор!"

---
---
```
- Поцаны старшина, чет давно не видел
- "блядь ты серьезно что ли"
```

---
---

Помню на медвежках нас толпа начала топтать...
А шитикова по домной была...
А рядом трупак лежал...
Я шитиковой сказал...
Лезь поднего...
И толпу перетянул в другую сторону...

---

Потом на дознанке кричал...
```
- А шитикову из под трупа вытащили?!
- "Да здесь я..."
- Ой зайка ты цела...
```
---
---

А толпа была с какими то мешками на голове...
Сектанты ёбанные...
Ну и хули...
Мы их положили...
А потом оказалось что это их родоки...

---

Откуда нам было знать! -)

---

Я всю жизнь над этими хуесосами смеюсь!-)

---
---

Помню на нг...
Иванцов завалил свою маму...
Со словами...
```
- "ты меня заебала за всю жизнь"
- ты че больной, остановись...
```
И он начал бросаться на нас...
Мы охуевшие убежали на озеро...

---

А потом вызвали Ментов...
Ментов в тихуя вызвал я...
Через маму...
И те закрыли отчима...
И за маму и за соседа в которого воткнулся топор...

---

Отчима посадили...
И Иванцов начал всем говорить...
Что это я...

---

А Гавара вызвали что бы он с соседом замял...
А в деревне кто то видел...
И там был публичный суд...
И как раз приехал гавар...
И Арче сказал...
```
- "я поеду с Гаваром..."
```
По моему там была ещё девка Арче...
И им сказал оккуратнее...
А девка не пила особа...
И она сказала...
```
- "мне похуй, я хочу уехать из этого дурдома..."
- из дурдома в дурдом...
Нашли с кем ехать, это он вас ссорит с Арче...
```
---

И там гавар начал залупаться и психовать...
```
- до Москвы...
```
Учитывая что ты с Аней ты вообще мне никто...

---

Он приезжал на фургоне...
И на переднем сиденье сидела Якименко...

---

И я тогда предложил всем четверым сьебаться оттуда своим ходом...

---

А мы с Шитиковой после разборк на озере трахались в другой комнате...
```
- ты же пришла ко мне!
- "..."
```
На самом деле мы заперлись в этой комнате...
Что бы нас не загасили...
Потому что там такая горячка было...
Но после тораха Шитикова открыла одверь
Проснулась и нихуя ничего не помнит...
```
- не выходи, не открывай дверь...
```
---

А потом рядом положили Кима...
Ким всю дорогу был живой...
Пьяный полудохлый...

---
---

Потом когда нас на посту мы взяли Марину...
Иванцов за свою ебанную девушку...
Пизданул меня по голове...

---
---

Эти твари нас опоили каким то дерьмом...
И без Марины там не обошлось...

---
---

А Олег не пил...
Ему за руль...
Он там охуел от всех...
И сам предложил уехать...
И я взял Шитикову...
И говорю...
```
- увози нас...
```
---

И тут Мариначка с Иванцовым...
```
- "ой, да давайте все вместе!"
```
---

И они Кима как мешок говна грузили...
В богажник...
По дороге он проснулся...
И стал стучать...

---

Остановились и посадили его рядом...

---
---

И когда меня высадили возле метро...
Иванцов вышел и ёбнул меня по голове...
Я упал...
И они думали что я сдох...

---

А у меня опять отшибло мозги...
И я пропал до 2014 года...
Но Гавар и Аня знали про то что я работаю в химках...

---
---

Потом высадили Шитикову и сделали то же самое...
К лету у меня пришло просветление...
Я пришел к шитиковой...
А ей сказали что Беляевский ей настучал по голове...

---

Шитикова была беременная и приходила ко мне в феврале...
С Аней Якименко...
И Аня Якименка втащила её в драку...
И бросила...
Шитикова потеряла ребёнка...(Предположительно)

---

Три скинхеда полегли на остановке...
Когда я спасал шитикову...

---

Произошло это так...
Меня втянули на какую то вечеринку...
И каким то образом Якименко знала...
Но она химки мои мониторила основательно...

---

Я вышел ночью вышел...
И иду пешком...
И хуяк эта красавица и Шитикова...

---

Это был приблизительно...
Но снег шел...

---

И тут откуда невозьмись три скина в гриндах...
И нападают на меня и на шитикову...
А Якименко отошла и смотрит...
А потом раз и убежала...

---

Меня держат двоя...
И хотят убить шитикову...
Ножем...
Я вырываюсь...
Ну и как обычно...

---

И тут хуяк...
Шитикова на меня сморит...
А аня подошла со спины и ёбнула монтировкой...

---

Ну типа за то что я шитиковой настучал...
Мне настучали...

---

Ну меня там взяли...
Вроде...

---

Но Шитикова сказала что её там не было...
Но был свидетель на балконе...

---

Но менты не смогли связать с Якименко...

---

Но у Шитиковой хватило мозгов больше не гоняться за мной...
И Якименко ездила с жепастым клоуном...


---
---

Ну и иду я по переходу...
Ну и там жепастый клоун и Ведьма-Якименко...
Но я вырубаю одну...
И нахуяриваю другой...

---

Ну их там обоих и берут...

---

Меня там не было, я никому не скажу!

---

За ними все Химки гонялись...
По этому этим двоим там пробили жепу дважды!

---
---

А теперь маленький нюанс...
Девочку арче переехал Гавар...
Когда начал психовать...
На машине...
Ему кричали стой...
А этот ебанат нажал на газ...

---

Вот и вся история малятки!

---
---

И задним ходом раскатал её...
Потм ему говоря...
```
- ты дебил остановись...
```
А он взял вперёд проехал...

---

У меня была истерика...
И я побежал на озеро...
За мной была Шитикова...

---

И я ей кричал как меня заебали эти долбаёбы...
И вот тут я вызвал ментов!

---

И сделал это Гавар потому что...
Девочка Арче вытаскивала его на разборки...
А он не хотел выходить...
Она начала его обходить с другой стороны...
И в этот момент гавар нажал на газ...

---

Сделал это рывком...
Она ещё была жива когда он переехал ей ноги...
И он проехал вперёд...

---

Потом на озеро прибежал Ким...
А потом марина..
Я подрался с кимом...
Потом марину посадил на сук...

---

А потом я заперся в доме...

---

И потом я шитиковой сказал...
```
- Надо съёбывать...
Иначе нас вшатают тут...
- Нам надо съёбывать, я не могу защищать тебя и себя!
```
И мы просили Олега увезти нас...

---

Когда я просил Олега...
Гавар благополучно съебался...

---

Когда мы садились в машину...
Я впоймал марину на ноже в спину Шитиковой...
И говорил Шитиковой ...
```
- Не вздумай спать...
```
Но дорога длинная...
А марина устроила истерику...
Что не хочет садиться у окна...


---
---

Как гавар раскатал девочку Арчи...
Видела вся деревня...
Но им н кто не сказал кто был в машине...
И никто не запомнил машину...

---
---

И пять лет спустя...
Приезжает гавар...

---
```
- вот тогда убили 5терых...
Все сказали ты...
```
---
---

Значит сосед(батя Иванцова кинул топор в меня, я увернулся)
Потом девушка Арче(гавар машиной)
Потом Иванцов убивает мать.(куча ножевых, она кричал "коленька что с тобой"
Потом Ким...(Марина выкидывает из машины)
И Арче безвести пропавший...(а этот хуй знает где)

---

Ещё у нас была перестрелка по пути домой...(Марина разоружила ментов)

---

И нас с Шитиковой накернили монтировкой...

---
---

В деле исключили Гавара...
Его там не было...
Девочка Арче вообще не присутствовала...
Арче не известно...
Пассажирку Гавара то же исключили...

---
---

Как Марина обезаружила ментов...

---

Эта ебанько в ценилась в кабуру ..

---

Но менты не поняли что происходи...
И вытащила один пистолет...

---

А второй ей отдали...
Она стояла угражала пистолетом...
Потом стояли менты за спиной ..
А я стоял между ней и ментами...
Чуть сбоку...

---
---

Может быть это сон...
Но помню где-то я завернул девушку...
В свою куртку, что бы мы не замёрзли...

---

Шитикова сколько то месяцев лежала в больнице...

---

Предположительно Шитикова вышла когда Иванцов вышел и ударил по голове меня со спины...

---
---

Так как это был нг...
Да и ночь третья или четвертая...
Мск пустая...
Она у меня в куртке я тащу...
Никто не останавливается...

---

Витрина магазина...
Нам холодно...
Разбивая...
Закажу...

---

Приезжает наряд...
```
- вызови ей скорую, потом повесишь на меня витрину...
```
Далее я еду глядя в окно...

---
```
- красивая ночная Москва..
```
---
---

В Химках в переход спускаюсь...
Ну там Марина Аня....

---

Ну я короче Марине зарядил...
Она улетела вырубилась...
Аня мне хуяк арматурой по голове..
Развернулся...
По чайнику ей настучал...

---

А тут подходит Марина с ножем со спины...
И занесла руку на горло...
```
- "ты мне жопу пробил"
```
---

Ну я ее снова вырубаю...

---

И нож ей в пизду засунул ..
```
- теперь я тебе пизду пробью!
```
---

Помню гавар так расстроился ...

---

Менты приходят...
```
- "Вы такую знаете!?"
- да хуй знает. Одноклассница что ли...
- "тут их избили, говорят на вас"
- ебанулись что ли!? Что они тут делали вообще! Жувут на девятой парковой!
```
---

А сливала расписание Шушпанова!
А потом Рома хохол...

---

И когда повариху замочили...
Шушпанова их сама выдала...
Но почему то менты их не закрыли...

---

А возил кто...
Ну это же надо приехать...
Переодеться в клоунов...
Ну и так далее...

---
---

А я короче после армии...
В АйТи перевожусь...
Но не сразу...
А через полтора года...
И работа разъезная...

---

Тогда маленько с хвоста спрыгнули...

---
---

Ну а гавар пидормотина же...

---

Он берет дело с витриной поворачивает следующим образом...

---

Похитил девушку, разбил витрину, износиловал на витрине, и заснул...

---

Мозги то отбитые...
Нас тогда из травиата расстреляли...

---

Ну я наряд дождался....
И заснул...
А когда проснулся не узнал девушку...
И себя...

---

Я наслаждаюсь тем...
Улыбаясь гавару в лицо...
Потому что наслаждаюсь тем...
Как я спал на него...
За Свету...

---

Ну они убивают людей вокруг тебя...
Ну пусть убивают...
Мне то что...
Есть палиционеры...
Они нас берегут...
Есть мама Якименки, вы думе Балашихи...
Которая прикрывает все делишки...

---
---
```
- не ну гавар, ну ты должен понять...
Ты втащил меня в убийство своего дяди в девятом классе...
Вообще у меня путь другой...
Ну ты просто должен понять, что ты пидармот...
```

---
---

Вот ещё один сон...

---

Значит Олег пока нас вез...
Своим дружкам набрал...

---

Значит он меня высаживает ...
А те уже поджидали...

---

И они значит начинают меня дубасить...
И случайная прохожая шла...
И ее за компанию...

---

Ну и один достал ствол...
Что бы выстрелить в голову...

---

И я забираю у него ствол...
Навожу на одного сначала...
Второго ...
На Олега направляю...
```
- "ты убил моих пацанов"
```
И третьего...
Тут Иванцов...
Навожу на Иванцова ...
```
- "я тебя спас"
```
---

Я разворачиваю ствол...
И рукаяткой хуярю Иванцова...

---

Потом говорю...
```
- Шитикова, спасай свою Марину...
```
---

Беру случайную прохожую...
И иду по тропинке...
На видное место к витринам...

---

Догоняет Иванцов с ножем...
Я кладу женщину...
И у нас драка с Иванцовым...

---

Снова беру женщину...
И иду к витрине...

---
---

Марина была в богажнике без сознания...
По этому хз...

---
---

А Олег сказал
```
- "кончай их мне свидетели не нужны... Всех и эту тоже"
```
---
---

А когда я бил Иванцова...
Я ему говорил...
```
- ты сука будешь жить... И помнить как ты убил свою мать...
```
---
---

А свидетели ему были не нужны...
Потому что мы уехали до приезда ментов...

---
---

Там такой запидрищинск был...
Что менты туда приехали спустя Н часов...
И мы от бати Иванцова который там остался...
Узнали это в дороге...

---

И Олег в машине ехал...
И спрашивал...
```
- "кто ментов вызвал"
- я вызвал, заебало меня это уебанство...
```
---

И когда они направили на меня...
Иванцов сказал...
```
- "его не надо, бабу..."
```
---

А я кричал...
```
- чё ссука беззубая, баб убиваешь...
```
---

А мы этих уебков знали с одного дискоча в 11 классе...
Олег туда ходил с женой...
А Олег с этими мудаками хотели заебашить Гавара...
И я задал Гавара...
И эта сука беззубая тогда мне нос сломала...
Ну а гавар как обычно в таких ситуациях...
Был...
```
- "А чё"
```
---

А заебашить он Гавара хотел за то что тот распускал слухи про сестру Иванцова...
Про Ирку...

---

Лучше бы суку эту тогда ебнули..

---
---

"детишки вырасли на бумере!-)"

---
---

А эта девочка была не случайная прохожая...
Она познакомилась с одним из бандитов на медвежках...

---

Шалава из лемузина...

---

А беззубый был гольянвский...
И ему там по зубам досталось топором...

---
---

Вот такая хуйня молятки...

---
---

Ну я то их не узнал...
Ни тогда на дискоче...
Не после...

---

А девочка заебала одного бандитов...
Она вмешивалась и не хотела что бы они стреляли...

---
```
- "заебала ты меня, давай ее тоже..."
```
---

По этому с этой девочкой мы встречались дважды ..

---
Ну и я ей сижу в аптеке голову перематываю...
Она говорит...
```
- "Я тебя помню..."
- Откуда?
```
---

И положил ее на куртку...

---

Что она говорила я не помню...

---

И я поплыл...
И сказал ей...
```
- зайка, все будет хороше... Передай моей маме, что я хороший...
```
---
---

И естественно на медвежки...
Приехали гольяновские по звонку Иванцова...

---

А Иванцова я прострелил колено...
Что бы он больше не шел за мной...

---
---

А она вышла из машины раздетая...

---

Безуббый говорит...
```
- "давай ее сюда"
- ебать ты конченный, свою бабу будешь гасить!
- "она курва!"
- а ты кто?
```
---
---

После этих троих перебежал через дорогу ..

---

Остальные ждали в машине...

---

Прохожий какой то иде...
```
- мужик ты кто?
- "я гуляю!"
- гуляй по дальше отсюда...
```
---

Потом помню с бабой иду...
На руках тащу...
```
- мужик где метро...
- "там"
- мужик вызови нам скорую...
- "куда вызвать?"
- сюда вызывай...
```
---
---

Менты закрывали дела...
В специальной операции...
Была ликвидировпнна бандитская группировка...

---

Бабы сьебались...
Спрашиваю...
```
- кто умеет за рулём?
- "никто"
- блядь, надо было одного оставить...
```
---

В машинах стволы ..
Весь беспредел на лицо...

---

Мужик спрашивает...
```
- "а это кто?"
- бандиты
- "а им скорая не нужна"
- им не нужна...
- "а кому нужна"
- ей нужна!
- "а тебе"
- а хуй знает. Мужик вали...
```
---
---

### "Путь"

---
---

Ну вот значит у нас бандиты...
Такие реальные пацаны...

---

Ну значит Гавар налим им сказок...
Склейками...

---

И получается бандиты...
Впряглись за чепушков...

---

И им положили из за этого банду...
Реальных пацанов...

---

Ну гальяново на медвежки приехало(Иванцов)
Гавар со своей сектой(и грузинский папа)
Ну у Якименки (папашик полёг вроде, а мама в Думе балашихи)
У двух чертов(папа мент)

---

Организатор...(Гавар, Аня)

---

Гавар у нас обосрался со скином...
И притянул прицеп аж с 9 класса...
(Скина завалила группа баскетболистов, секция куда ходил Гавар, перевели на наш класс, на меня в частности...)

---

А Аня якименко значит...(Свои амбиции)

---
---

Ну у нас значит военные на допросе...
Ну я им говорю...
```
- ну тут и ментам нельзя доверять... Спросите кто хочет меня съесть, представьтесь участником секты...
```
---

А далее военные охуели...
Им даже костёр показали...

---

По этому топор и коса родителей...

---
---

Почему там родители были...
Во первых они допустили что бы нас опаили нарко дерьмом...
Во вторых они отдыхали не подалёку...

---

Гавар бегал по лесу...
А потом его привязали к дереву...
Вверх тормашками...

---
```
- "Зелёнку тащите!"
```

---
---

А в детстве...
Лет так в пять...

---

Но это уже после удара молнии...
А там было так...
Гроза...
И молния шарахнула...
Но она видела что в меня...
Но никто не поверил...

---

Ну короче мы гуляем...
Аслан старший...
Лет 15 было..
И ещё какой то пацан...
Моего возраста...

---

Но он на пруд нас притащил...
Я на берегу плавать не умею...
А он с Асланом...
Типа купаются...

---

Ну там пузыри пускают...

---

Ну и он его потопил...
Удерживая под водой...
Вылез и ушёл..

---

Ну а я чё то там ковырялся...
Смотрю нет никого...
Смотрю в воду...
А он там плавает к верху жёпой...

---

Я пошёл за ним...
Сам потонул...
Нас обоих вытащили...

---

Ну я на берегу очнулся...
А второй нет...
Ну Аслан отмазывается...

---

А меня на гипноз...
А там дракон проснулся...

---

И дракон никуда не пускает...

---
---

Ну потом по ведьмам по знахаркам...
Ну чё то они добились...

---

Ну в детстве мне сказала бабушка...
```
- "Учесть такая..."
```
Бабушка плакала долго...
```
- "Тяжело будет тебе вн(у)чик"
```
---
---

Ну на самом деле...
Эта бабка меня высмотрила на улице...
Необычная такая...
И сама пришла к моей бабушке...
И они меня куда то водили...
И вот тут я не помню...

---
---

Я вспомнил почему я так усердно эту бабу спасал...

---

Короче я гашу этих уебанов в машине...
А ей отрекошетило...
То ли стекло, то ли просто рекошет...

---

А это пиздадельная...
Давай представляется сотрудником ..
А я смотрю на нее...
У меня варюжка отвисла...
Это потом я понял что она подьебала...

---
```
- а вы все здесь такие...
- "нет. Только я"
```
---

И с переднего сиденья вылазит...
Он там видимо под кресло залез...
```
- "ты че сука..."
```
Ну ему хуяк в голову...
А она такая...
```
- "ну наконец их кто то заебенил..."
```
---
```
- да я баб не трогаю... Ты реально что ли?...
- "да!"
```
---

А так как Гольяново был район буйный тогда...
Менты да и скорая ездить туда не любили...

---

Там перестрелка каждый день...
Да ещё и на отшибе...
Могла быть три раза за ночь...
И там все хуй на них забивали...

---

На одном месте перестрелка за ночь могла произойти три раза...
А менты тупо ссались туда ездить...

---

По этому...
Можно было до утра ждать и не дождаться...

---

Плюс могло подкрепление подъехать...
По этому я с ней оттуда деру дал...

---

Километра полтора я ее там тащил...
На руках...

---

И нас забрали ночью...
А перестрелка там часов в 9 утра произошла по сводкам...

---

Витрину разбил с расчетом что приедут сотрудники охраны...
На сигнализацию...

---
---

Новый год - питарды!

---

Перебинтовал...
А делать нехуй...
Разговариваю...
Взял зелёнку...
Сердечки на бинте нарисовал...

---
---
```
- а чё ты с такими уебанами общаешься...
- "а ты кто?"
- я студент...
```
---
---

А по пути они наз раза два перехватить пытались...
А у меня потроны кончились...

---

Ну я короче...
```
- претварись мертвой...
```
Лежим оба...

---

Один подходит...
Другой кричит добей...
Ну этот подходит...
Хуяк свалил...
Беру ствол...
К нему подбегаю....
```
- добил!
```
---

Машина едит...
Прям из окон палят...
Я ее тащу за дерево прячу...
На себе держать не могу...
Стрелять же надо...

---

Среди машин короче идём...
Раз опять эти уебки...
```
- посиди тут...
```
---

Возвращаюсь она уползла...
```
- ты где...
- "да вы меня заебали, брось меня"
- дура, кто тебя в этой дырочек найдет...
```
---

И вот сколько мы шли стрелялись...
Ментов не было вообще...
И мы их в аптеке заебались ждать...

---

Вырубился я...
И она потеряла сознание...

---

Ну и та которая была за мной и чистила их сзади...
Увидела что он ушел...
С концами...
Какая то из баб которая была с ними...
Видимо я не помню...

---
---

И я очнулся...
Глядя в окно...
```
- красивая ночная Москва...
- "ой ебта, ты живой что ли...
- да только шевелится не могу...
```
---

И я даже забыл...
Что случилось...
За с момента...
Мы поехали на нг...

---
---
```
- "давай в скорою отвезем, может выживет"
- ну да, спасибо за одолжение...
- "нихуя, он ещё огрызается"
```
---
---

Ну и Иванцов всех выживших впилил сразу...

---

А я пришел на район только летом...
Мозгов не было...
Просто ходил по району и вспоминал детство...
И встретил Настю...

---
---

Ну и хуйня в том...
Что Шитикову и Беляевского продали за медвежки...
Олег и Иванцов...

---
---

**И Шитикова безвести пропавшая...**

---
---

Четыре пожизненных гандона...
Гавар Иванцов...
Якименко... Баконина...

---
---

А эту шалаву туда мочить везли...

---

И она уже была ранена...

---

И так вот...

---

Сидит она там за машинами...
Истерит...

---

И тут хач какой то...
```
- "эй Таня, ты где"
- сьебись, твоя Таня жива... И будет жить если ты уедишь...
- "эй отдай ее мне"
```
---

А она сидит...
```
- "не отдавай!"
- вот оно как!?
```
---
```
- эй ара, иди забирай!
- "да вот тут приходи"
```
---

Ну эта...
```
- "не отдавай, не отдавай"
- да не ссы...
```
---

Идет ара...
```
- "где вы где вы"
- на забирай!
```
Бам!

---
```
- эй ары, Таню хотите!?
- "эй давай друг, выходи"
```
---

Бам, бам!-)

---

Потом где-то не получилось..
Обошли нас ..
А мы танюхе вручили...
```
- помогай...
- "здесь два патрона ебанат.."
- овца, у меня их вообще нет...
```
---

Кричу им...
```
- эй ара, белый флаг ..
```
Ну короче потомовка...
И тут эта шалава Бум...
```
- ай, Таня, а ты молодец, конфетка!
```
---

Рода в крови...
Нихуя не видно ..

---
```
- все они меня заебали...
```
---

Короче беру добытый..
А там штуки три...

---
```
- ладно, была не была...
```
---
---
```
- 'давай ее пристрелит, заебала она'
- не зая, это наш билет....
- "какой я тебе билет, уебан?"
- будешь всем потом рассказывать, как я охуительно тебя защищал со Светой!
```
---
```
- слушай шалава, хули ты меня уебаном называешь...
- "да уебак, мы из за тебя сдохнем"
- вот же оленина!
```
---
---
```
- шалава, поднимай жопу, надо двигаться...
- "я не могу идти"
```
---

Я заметил пройдя 5 километров...

---

3 года спустя...
```
- "кто такая Света!?"
- девушка, которая умерла у меня на руках!
И ее убил гавар...
```
---
```
- Слушай, ты нахуя меня нашла!? Я нихуя не помню...
```
---
```
- "почему так?"
- потому что "сегун работает один"
```
---
---
```
- "а сколько в твоей банде?"
- вся банда, я один...
- "ну у тебя же класс есть..."
- да там одни питухи... Судя по тому что ты на меня вышла!
```


---
---

### "Беглый олень"

---
---

Миша был в банде гольяновских...
Это он был второй или третий в маске...
Когда меня Иванцов бил монтировкой...
А за спиной сидела девка на корточках...
```
- "заканчивай уже..."
- ебать ты чмо, свою бабу гасишь...
```
---

Иванцов и Гавар их тогда подбили тем, что сказали им что мы убили Арче и его девку...

---

Олег прыгнул в машину и начал сьебывать...
```
- "не стреляй Марина в богажнике"
```
---

Нас с девкой вывели из искусственной комы...

---

Я пришел на район...
И мы сидели на лавочке и разговаривали с пушистым...
И Иванцов начал брехать...
Я рассказал как было...
Пушистый бросил все и ушел...

---
---

Когда я дома очнулся...
Мать сказала съездей к своей ненаглядной...

---

А ненаглядной засрали мозги...
Ей сказали что она с Мишей...
А я всех убил...
Она чудом выжила...

---

А ненаглядная на меня смотрела и ревала...
Обвиняя меня в том что я убил ее парня...
С которым она когда-то встречалась...

---

Потому что у обоих мозги были приблизительно 10 класс...

---

А искуственну кому сделали...
Потому что один уебак...
Из за шалавы пол Гольяново положил...
Громкое дело...

---
---

"Грех двух питухов - Иванцов, Гавар"
Натравили друзей на друзей...
Заодно продали за медвежки...

---

Иванцов не стесняясь нас называл овощами...
И смеялся в лицо ненаглядной...

---

Потом гавар всем сказал я сбрендел и убил друзей...
И нацеплял ещё хвостов...

---
---

Олег сказал...
Мне свидетели не нужны...
Эту тоже...

---

Я только через 10 лет узнал...
Что на посту завалили ментов...
Значит после того как вырубили Марину...
Вырубили меня...

---

Один в маске не хотел что бы носили девку...

---
---

Я очнулся в машине...
Спрашиваю у Иванцова...
```
- "где твоя Марина, где эта шалава"
```
---

И я в машина набрал ментов...
И не стал говорить...

---
---

А девку и меня из искусственной комы вытащила моя мама!...

---

Когда я начал отдавать ментам стволы...
Картинка ушла...

---

Я забыл момент...
Когда я забирал у Марины стволы...
Один ствол выхватил Иванцов...
И начил палить...
Я его начал толкать...
```
- хороше что ты косой сука!
```

---

Я вернул стволы живым...
Они нас просто в оборот взяли...
Козлы!-)

---

А Миша с гольяновскими в банде не состоял...
Его тогда просто подтянул...
Иванцов и гавар на эту хуйню...

---

Шитикова с Мишей рассталась после 11 там летом не долго было...
А на даче Иванцова...
Она уже давно была одна...

---

Я видел что нас гасят...
И взял ее в оборот...

---

Когда мне мозги прожгли...
Я вообще к Марине пошел по старой памяти...

---
---

И когда нас Якименко подставила на заворушке в Химках...
Часть событий я объяснил Шитиковой...
Ей запудрил мозги так что на нг у Иванцова...
Не было 4 людей...
И был пушистый и Миша...

---
---

Ну значит Мишу подбили что бы нас привезли к бандюкам гальяновским...
Да и вообще сказав что поговорить хотят...
И не знали что нас хотят гасить...

---

Типа хотят из нас признание выбить за Арче и его девку...
И наебали и тех и других...
Они прям там бандюкам утверждали...
Что я убил мать Иванцова...

---

Иванцов убивал мать ножем...
Колющими ударами...
Потом отчим забрал...
И перерезал горло...

---

Это видели все...
Баконина Олег Шитикова Арче Его девушка Ким...

---
```
- остановитесь уебаны...
- "иди отсюда, пока самого не зарезал, и стал кидаться..."
```
---

Когда отчим у Иванцова забрал нож...
Сказал...
```
- "не бери грех на душу... И добил"
```
---

Гавар впоялся сразу на девушке Арче...
Арче пропал...
Марина убила Кима....

---

Двух нужно было убрать...
Шитикову и беляевского ..

---

Когда они поняли что я вызывал ментов...
Они поняли что я молчать не буду...
Шитикова была со мной в момент звонков...

---

Я ушел на озеро...
Что бы эти уебаны не видели как я вызвал ментов...
Шитикова была за мной...

---

И Марина с Иванцовым нас втягивают на посту...
Но и там...
Нужно понять что делал Олег...

---

Когда я узнал...
Что это Миша под маской...
Я вообще попросил ему помочь...

---
```
- где остальные...
- там
- кто они...
- "банда с медвежек..."
- пизда всем...
```
---

И тут я цепляю шалаву...

---

По этому когда мы с Шитиковой сидели...
И беззубый поставил ствол голове Шитиковой ..
Я ее закрыл...
И начал его провацировать...
На себя...

---

Мы вообще не понимали что и за чем...

---

После словесной перепалки я отвлекаю его на Олега...
Он поварачиваешься...
```
- "что с ним делать"
- 'гаси'
```
---

И в этот момент я забираю ствол...
Иванцов бьёт монтировкой...
Кто то кричит...
```
- "мы так не договаривались..."
```
---

Я ношу беззубуго со словами...
```
- дохуя пиздишь
```
---

Там гавар был...
Он по сути всех бросил...
Будучи за рулём...
Первый сьебался в кусты...
И не подвёз тех кого поняли...
Я кричал поцам валите пешком...
Ствол был только у меня...
```
- я сам разберусь... Валите нахуй отсюда...
```
---

Ну а те увидев что я ебнул беззубого вышли из авто и начали палить...
Я не знаю где Миша схватил...
Но помню что прикрывал кого то собой...

---
```
- Гавр где
- "сьебался..."
- сука гондон... Уебуйте...
```
---

И человек которого привезли на расстрел...
Закрывал тех кто привез...

---

Организатор расстрела который превратился в поединок...
Гавар Иванцов

---

И они увидев что одни уходят...
А я в другую сторону...
Начали стрелять и по тем и тем...

---

При этом у Гавара был ствол...
И он умудрился пострелять в спину...

---

Как Гавр сделал...
Как нигеры в кино...
Ствол газ а сам убегает...

---

Это подтвердили все участники и очевидцы...
Кроме Иванцова, Гавара, Олега(этот сразу сьебался с бабой и Кимом в богажнике), Таир замялся...

---

Шитикову бросили...
Шалавы разбежались...
Раненую шалаву я выносил...

---

Тот случайный прохожий...
Продажный мент...
Папа Олега...
Отстреливал из кустов...

---

Я с этой пидарасией общался...
Но в банде не состоял...
И в делах не участвовал...

---
---

Гавар, ты всю жизнь моя дичь!

---
---

Продажный мент - организатор бандитской группировки!
Его какая то из шалав ебнула!
Когда он нас взял на прицел...

---

Герой мент, погиб смертью храбрых, в одиночку положив банду!

---
---

Когда мы тащили шалаву...
Гавар наварачивпл круги...
И сам наводил на нас...
По этому там приезжали арики...
Они не состояли в той банде...
В той банде с вами не работали...

---

Шалава в принципе не знала кто за ней идёт...
Они шли за нами ...

---
---

Гавар сам это рассказал...
Этот питушек долго сам себя мурыжит...

---

Нас Иванцов догнал с подстреленной ногой...
Ну да!-)

---
---


Из ламбарда выбегает охрана...

---
```
- это что броник на тебе?...
Чё ты вышел....
- "вы гробители?"
- ты ебанутый что ли...
Снимай фуфайка, броню, выли вызывай ментов...
- "я вызвал, они едут"
```
---

Короче на шалаву нацепили броню...

---
```
- заебала ты меня, буду тобой прикрываться!
- "ты ебанат!"
- ускорим шаг...
```
---

Эти оборигены на глентвагегах...
Сука как тараканы из всех щелей...

---

Пять километров...
Через каждые сто метров стрельба...

---

Цепная реакция...
Одну арочку заволил...
10 приехало...

---
---

### "размен из семьи"

---
---

Помню в схватке гавар прибежал откуда-то...
С пистолетом...
Как у уебанов...
Здоровенная такая хуйня...
6 или 8 зарядная...

---

И начал стрелять мюв меня и кто то из наших кричал...
```
- "белый с зади"
```
---

Я значит подбежал к гавару зигзагом...
```
- слышь ты уебан, ты хули в меня стреляешь...
- "белы, ты че так разговариваешь?"
```
---

Я выбиваю у него эту хуйню...
Ее даже в руки брать страшно...

---

И просто ебашу ему рукояткой...
```
- как ты заебал, пидарас... Поцанов вставил мудило...
```
---
---
```
- слушай шалава, я просто хочу его закрыть...
Смерть слишком легко...
```
---

А Таир нарыл где то нож...
Больше чем он сам...
А у меня патроны кончились...

---

Дуло к голове...
```
- Таир, последний раз прощаю, отдай нож...
```
---
---

И как всегда у любой уебанской группировки...
Все стволы разные...

---

Все отстрелялись...
Ни у кого нихуя нет...

---

Если у тебя большой нож...
Все в рассыпную...
Один где то там нарыл запасной магазин...

---
---

В принципе все бандиты это чмыррсосы...
Команды нет практически ни у кого...
Отстрелялся и бежать...
Дружбы там то же нет...
Одни затрипездники...

---
---

А эти двоя своих мам убили...
Дружбу разменяют в два счета...

---
---

В конечном счёте показания они дают сами...
Гавар вставляет всех кроме себя...
Один пиздеж везде...
Иванцов сажает отчима и Олега...
А Олег даёт показания против отца...

---

С нас с Шитиковой не выбили ни чего...

---
---
```
- "что случилось"
- на нас напали
- "где"
- не помню..
```
---
```
- "вы вызывали милицию"
- не помню. Я вызывал?
```
---
---

Показания Гавара...
```
- "Ну я привез поцанов..."
- кого?
- "ну вот этого этого этого"
- что они делали?
- "ну они начали..."
```
---

Все что организовал гавар...
Всю свою деятельность...

---

Тупо перевесил на кого то...
Миша оказался в группировке гольяновской...
Кто ещё что то...
Ну Беляевский ебанутый всех перестрелял...
И Мишу тоже...

---

Иванцов повесил маму на отчима...
Ментов на меня и Шитикову...

---

Потом на Олега...
Олег рани него весь свой мусор вставил...
А Иванцов просто все разменял...

---

Марина из богажника...
Увидела пол мира...
И выпрыгнула на ходу спасая Кима...

---

Беляевский был без руля...
Но умудрился девушку Арче где то в Подмосковье впоймать...

---

Но гавар ее увез...

---

А в результате их там вообще не было...

---

Но в друг там оказался Миша...
На новом годе...
И они где то гуляли с Кимом...
На мусорных свалках...

---
```
- да мне вообще похуй на эти бандитские группировки, я зачищал мусор...
Чё там гавар рубится...
Учитывая что пиздежем он убил свою команду и дружбу...
```
---
---
```
- "ты моих поцанов положил..."
- да мне вообще насрать на твоих поцанчиков после твоего размена... И полегли они все потому что какой то ебасос организовал тусу, и подстрелили Мишу...
```
---
---

Какой то конченный хач...
Приехал на медвежки...
По просьбе конченного Гавара...

---

Из за этой конченной хуйни...
Началась какая то хуйня...
Какие то там стрелки...

---

И оббосали Гавара на медвежках...
Точно за токую же хуйню...
А Иванцов рвал жопу....
Точно из за такой же шмары...

---

Убийцы и насильники женщин и детей...
Иди впрягайся...

---
---

Короче тащу эту шалаву на плече...
Потому что для невесты слишком много км...

---

И на встречу прохожий...

---

А мой телефон где то проебался или там деньги кончились...
Там такие тарифы были тогда...

---

А тут мужик...

---
```
- Мужик гани телефон....
```
---

Ставлю пушку...

---
```
- Гани телефон, это сотрудник милиции я ее спасаю на нас напали... Мужик пиздуй домой и тоже звони в милицию...
```
---

Звоню в ментуру...
```
- я такой такойто на на напали, я несу сотрудника милиции на плече...
```
Где то по Гольяново...
Отобрал у мужика телефон...
Что бы вам набрать...

---

А менты такие...
```
- "и что вы от нас хотите?..."
- блядь молока...
- "что вы хотите молодой человек?"
- слышь овца, у меня на плече мент я его сейчас сам пристрелю...
- "Адрес скажите!..."
- да хули не вижу через поляну иду...
```
Все записывайте...
У нас снова перестрелка...

---

Ну в этот момент опять бегут ары...
И начинается стрельба...


---
---

### История "демона и ведьмы"

---
---

Из за того что нам промыли мозги...
Мы с ведьмой так и не сошлись...

---

Это была моя потеря...

---

Воспоминания приходят кусочками...
А эти пиздели хуйню всякую...
Внушая долбаебизм...
У ведьмы вызвало отвращение...

---
---

Мы пом без памяти общались с этими пидарасами...
И скрывают они лишь одно...
Что они пустили нас в расход...

---
---

Помню иду с ментами базарю по телефону...

---

Вот это для мамы...

---
```
- мам я хороший, эти твари нас хотят убить...
За эту хуйню я зачищал мусор...
```

---
---

Гавар Мише всегда говорил...
Что это она погасила ему друзей...
Но на самом деле Гавар так прикрывал Якименку...
Да и свою деятельность...

---

Гавара рядом видиле...
А концы с концами свести не могли...

---

Не смотря на то что Миша встречался с ведьмой когда-то, ему было похуй...

---

Все разбежались...
Мы с ведьмой одни..

---

Тут ещё мент...
И эта шалава на плече...

---
```
- ну что ты со мной!?
```
---
---

Продажный мент...
Папочка Олега...
Взял Шитикову как щит...
Нож на шее пистолет на нас...

---
```
- держи руку...
- "какую руку?"
- держи руку на шее...
```
---

У меня уже опыт был...

---

Я отдаю шалаве ствол...
Она ещё стояла...

---

И делаю вид что шалава ударила меня ножем...
И начинаю с ней падать...

---

Он отвлекается...
Я делаю рывок под ствол мента...
И хватаю его руку...

---

И тут шалава ему вьебашивает...

---
---

Ведьма кричит
```
- "ты ебанат..."
- ну ниче бывает...
```
---
---
```
- а зачем ты его грохнула...
- "я давно этого хотела!..."
- не ну тогда ты точно пойдешь с нами...
```
---
---

Ствол мента был направлен на шалаву...
```
- "я тебя не отпущу..."
```
По этому я стал между ней и ментом...
Между нами было метра три...

---

И я начал разводить диалог...
И руку со стволом отнес назад...
И показал возьми...

---

Она стояла дальше...
И сделала шаг ко мне...
Я еще подумал тогда про себя...
"Сообразительная"

---
```
- "вы всеровно отсюда не уйдете"
- ты все отстрелял по нам...
- "хочешь проверить"
- зачем она тебе...(указав на ведьму)
- "она с вами пойдет"
- и куда пойдем...
- "сейчас мои ребята подъедут"
- менты?
- "ты стрелял в моего сына..."
```
---

А я свел концы с концами...
Олежик получив в живот...
Прыгнул в тачку и сьебался с Мариной в богажнике...
```
- а так ты папочка Олежика... Грязный мент...
```
---
---

А Олег когда сказал...
```
- "гаси всех"
```
Ждал указаний от папочки. По телефону...

---
---

В схватке я видел, что кто то шмаляет из кустов с перебежкой...
Но их было дохуя...

---

И я сидя рядо таиром... Или кем-то...
```
- кто из кустов гасит...
```
---

По этому стрельнул в кусты...

---

И когда этот Гандон держал ведьму...
Я понял что он ранен...

---
---

Ну в общем....
```
- раз приедут, надо уходить...
```
---
```
- "я не могу идти"
- понесу...
- 'куда идти...'
- к людям...
```
---
---

Так как мы были на отшибе ....
Нужно было уходить...

---

Я понес...
Ведьма шла другим путем...
И нас догнал подбитый Иванцов с ножем...
И тогда шалава получила в бок...

---

Я развернулся...
Это была моя ошибка...
И он ударил ее...

---

Я отбежал положил ее...
Развернулся и стал драться Иванцовым...
И почему я не погасил этого чиканько...

---

Но я ему подстрелил ногу...


---
---

Олежик нам часто рассказывал...
Как его папочка с ребятишками...
Прикрываясь значками...
Вычищали квартиры...
И занимались рекетом...
А ещё там были убийства...
И так как олежик обосрался с ментами на посту...
Нас с ведьмой как ненужных свиделей...
Должны были погасить...
По этому интерес был обоюдный у всех...

---

По этому шалава на специальной операции...
Сама погасила пассажира на переднем ..

---

А сама она была на заднем...
И лежала...
В коматозном состоянии...

---

У нее был ствол...
Я выглянув в окно...
Попал ей на прицел...

---
```
- четы ты не стреляешь, шалава?!
- "я..... Кто ты? "
- а я тогда ФСБ... Не пизди мне!
```
---

Вот тут и кинулся пассажир с переднего на нее...
Я сразу погасил его...

---
```
- отдай ствол...! Все ровно от тебя толку нет...
```
---
---

В какой то момент я сообразил что менты нас спасать не хотят...
Едут одни бандюки...

---

Оператор бросала телефон не хотела слушать...
```
- "оставайтесь на месте, приедет наряд"
- ты ебанутая, нас на месте расстреляют...
- "оставайтесь на месте..."
```
---

Ну мы движемся и приезжают ары...

---

И набрал в скорую помощь...
И просил оператора скорой вызвать помощь...

---

По этому к утру гальяново...
Держали со всех направлений...

---
---
```
- слушай шалава, ты что там делала с этими уебанами!?
- "мы на специальной операции..."
- я твоя специальная операция...
И нас там гасили из за вашей нерасторопности...
Специальная операция, погасить свидетелей...
```
---
---

Несу ее как невесту...
А эта пизда в платье...
Я ей куртку отдал...

---

Несу ее...
```
- "ты еубан"
```
Хуяк меня по голове...
```
- слышь овца, ты охуела...
```
Руки отпускаю..
Она пиздык об землю...

---
```
- ещё раз так сделаешь, куртку сниму...
```
---

Наша шалава была в том мусорском отделе...
И у нее были двоякие чувства...

---
```
- "зачем ты меня спасаешь"
- в жены тебя хочу взять!...
```
---

Ну так как она была наивной студенткой, обряд просвещения она не прошла...

---

И всех шалав которых отпустил...
Которых чуть не вальнул папочка Олега...
Были все из этой мусарни...

---

И когда мы набирали оператору ..
Они переключали на гандонник...
А те присылали бандитов ...

---
---

Ну и сидим мы в аптеке...
Я ее перематал...
Написали на ней СОС...
На камеру в аптеке...

---

Приехал один мент...

---

А его хуяк ары окружили...

---

Типа выкупить меня хотят...
Ну я смотрю ары охуели воще...

---

Хуяк двух ар рядом с ментом положил...

---

А мент по форме...
Я ему...
```
- заходи сюда!
```
---

Ну мент заходит...
Я у него ствол забираю...
А там две машины ар на глентвагегах...
И окружили...

---

Я менту ...
```
- вот твой мент, охраняй ее...
```
---

А ары на переговоры...
```
- "ей, дорогой, выходи поговорим"
```
Я выглядываю считаю их...

---

Менту говорю...
```
- хочешь награды...
- "как"
- смотри, я их сейчас всех положу...
А ты скажешь, нас защищал...
```
---

А он...
```
- "а чё так можно..."
- да легко...
```
---

Ну я короче вышэглядываю...
Хуяк ещё одного повалил...

---

Ну ары...
```
- "ну ты че выходи к нам..."
- сейчас выйду готовьтесь...
```
---

Ну и сходу выхожу...
Четырех возле тачки...
Потом вокруг глинтвагена бегали...
Ара под глинтваген залез...
Оттуда стреляет...
```
- бля да ты заебал...
```
И с крыши в низ головой на него прыгаю...
Перекрутился и прям с ходу бам, бам,...

---

И тут меня обходят...
А у меня пелена...
Я шандарахнулся...
И тут моя ведьма спасла...
Ещё один откуда то вылез...

---

И тут наконец спецназ подоспел...
```
- Сука, где вы были?
```
---

И спецназ, опять наебашил по бошке...
Вот уебки...

---

И моя ведьма от спецназа окольными путями ушла...
Ха-ха!

---
---

Новости...
"В ходе специальной операции...
Были уничтожены две группировке, вместе с главарями мафии..."
```
- Ухты, бля!
```
---
---

Помню Миша бросил шитикову...
Когда мне к бошке ствол поставили...
```
- Миша, да ты гандон...
- "белый, какое тебе дело, о себе подумай..."
- а в чём я провенился?
- "забыл что сделал..."
- заберите шитикову отсюда, уёбки, ебать вы уёбки... за какого то гандона мочите...
```
---

Тут иванцов бьёт монтировкой...
```
- "кто гандон"
```
---
```
- вот ты всё и сказал....
- "Миша, забери Шитикову..."
```
---

Тут гавар...
```
- "Белый, это не твое за своё получишь..."
```
---

Тут беззубый...
```
-"Олег, что делаем"
```
---
```
- ебать ещё один чушкарь, я тебя помню. беззубы, с того дискоча...
А это твой чушкарный друг...
```
---

Тут Олег...
```
- "Батя сказал, гаси обоих..."
```
---
```
- ебать гандонник, слышь беззубый, ты за таких питухов сейчас чешешь, просто пиздец...
```
---
---

Беззубый начинает бить рукояткой...
Я защищаюсь и забираю ствол...
```
- ну чё питушки допизделись
- "ты чё гандон..."
- дохуя пиздишь ...
```
---

Бам,
На друга беззубого, Бам
На Олега...
И перенаправлю в живот... Бам
(Он прыгает в машину и съёбует...)
На Таира...
У него ноги выше головы... По ногам Бам

---

Бью Иванцова рукояткой... В ногу Бам

---

Бегу в центр площади там Миша и ещё к то то...
```
- За Шитикову... Бам...(в плечо)
```
---
---

Гавар сьебался за стволом...
Он потом вмешается в перестрелку со своей нигерской пушкой...

---

И стреляет в спину...

---
---

Я в центре площади...
```
- Стволы есть...
- "Нет..."
- Забирай Мишу, уёбуй осюда...
```
---

Из машины вышли и начали палить...
Я начал крутится туда сюда...
Бам...

---

Бам...

---

Подбегаю к одному забираю ствол...
В машине сидят..
Прям через окна..
Бам, бам...

---
---

Ночь фанари и блики на петачке...

---
---

"Это у меня был второй или третий курс института!"

---
---

Что намудил Олег...

---

Значит на посту я защищал ментов...
Отдал пистолеты...
Мы уехали...

---

Значит мы в машине...
Я заснул...

---

Олег остановился...
Дождался друганов...
Беззубый и его друг...

---

Съездили загасили ментов...

---

Вернулся...
Я проснулся...

---

Ну и они мудят...
```
- "белый, ты убил ментов!
```
---

Тут я понял что они меня в круговую поруку втягивают...
Я набираю на трупе вызов 03...
И набираю тоналкой sos...
Тогда кнопочные были...

---

И начинаю их разводить на разговор...
Они там пиздят...
```
- знаешь что Олег, я гандонов не покрываю...
Этот Маму свою заебенил...
```
---
---

Хуйня в том что менты сменились...
А друзья и знать не знают кто там...
Они гасят а мы до мск доезжаем...

---
---

А я когда с ментами добазаривался...
Сказал что мой папа с ФСБ...
Я учусь в ФСБ... Типа нахуй, сейчас сами сдадимся...
Мы же это говно не выкинули...
Из богажника...
Едем сдавать...

---
---

А у Иванцова старая вендета...
За медвежки видимо...

---

Он в этот момент договаривается с Гавором...
И у метро мне вьебую по башке...

---

Дальше нас привозят на петачек...

---

На улице холодно...
Меня пробудили...
И вытащили Шитикову...

---

Потому что Олегу свидетели не нужны...

---
---

А далее снежный ком...

---

Мы от поста тогда не далеко были...
Мы дождались...
В километрах пяти...
Они сделали и за нами поехали...

---
---

И наша шалава на посту крещение не прошла...
Они ее саму притащили...
Не знаю что они там мутили...

---

Ну в общем вылилось в эту схватку...
Далее все идёт боком...
Потому что хачи подъехать не успели...
Они по указке Гавара перехватывали на ходу...

---
---

Далее связи Ани Якименки...
И нас троих после задержания и ударов прикладами по балде...
Отправляют в искусственную кому...

---

Нас с Шитиковой выводит из комы моя мать... И шалаву то же видимо...
Так же она забирает у Иванцова пленку...

---

Шитикова вообще бегала до задержания...
Шалава просто теряла сознание от потери крови...
Комой там не пахло...
У меня в принципе истощение на дня три...
Ну просто протащить рюкзак 60 кг на одном плече тяжело...

---
---

Помню хачика гашу...
Который под глентвагиным был...
Свалившись в низ головой...

---

И тут хуяк к голове ствол...

---

Ну думаю все приплыл...

---

Ну и на последнем рывке...
Делаю в сторону и назад...

---

Выхватываю пистолет...
И смотрю форма...

---
```
Ой ебта менты...
Здаюсь...
!-)
А ведьма была рядом...
- "эту тоже берите"
```
---

А она по сьебам...

---

Ну они парни туповатые ..
```
- "стой стрелять будем"
```
---

Ну я ей кричу не убигай...
А сам раскидываю группу захвата...
Ну стрелять я в них не могу...

---

Ну и приплыли приклады по голове...

---
```
- блядь, как вы заебали бить по голове!...
```
---
---

Группа захвата вообще нихуя не делала...
Просто наблюдала...
КамАЗ стоял...
Они там наблюдали...

---

Уебаны...

---
---

Помню в Реутово...
Они нам создали коллизию...
Для воспоминаний...

---

И приезжает чушкарь из той банды...
С шариком бильярдным...

---

Ну мы ним заебались...
Наряд приехал...

---

Ну чё то сюсюкаюься...

---

Ну при них отпиздил...
Мент ствол достал...

---

Ну я как обычно...
Финт ушами...
И с его руки стреляю...

---
```
- поздравляю товарищи, вы задержали опасного приступника!
```
---
---

Ну а Гавар-Питушек...
Пытается доказать авторитетность...
Чушкарей...
"Убийца женщин и детей"

---
---

Вот значит Химки...
Мне организовали вечеринку...
Я в говно пьяны иду по Химкам...
Часа в 2 ночи...
Такси не...

---

И тут Шитикова с промытыми мозгами...
И Якименко...

---

А с права три скина...

---

Трёх скинов привез Гавар...

---

Да и не скины они были...
А трое уебанов...
В гриндорах и масках...
Ну начинается драка...

---

Они нападают сразу Шитикову и на меня .
А Якименко сьебует...
И стоит на другой стороне дороги...

---

Ну в общем...
В драке нас валят ..

---

Я говорю...
```
- Делайте со мной что хотите, отпустите Шитикову...
```
---

Значит...
Они ее отпускают...
Она уходит...
Двоя меня держат, один ебашит мне по голове монтировкой...
Или арматурой не помню...

---

Я типа вырубился...
И тот кто ебашил мне по голове бежит за Шитиковой...
И хочет ударить ее с зади ...

---

Я кричу...
```
- Шитикова, прыгни в перед, сзади...
Осторожно...
```
---

Она отпрыгивает, у них начинается драка...

---

Я вырываюсь от этих двоих...
Одному ударив по колену...
Второго оттолкнув...

---

Забираю монтировку...
Добегаю до Шитиковой...
Он увидел меня...
И уже схватив Шитикову...
Держит у ее горла нож...

---
```
- Шитикова, помнишь, руку держи ...
```
---

Она держит...
Я арматурой пробиваю его через глаз...

---

Эти двоя добежали до нас...
Начинается драка...
Мы с Шитиковой обороняется...

---

Оказывается тут был выживший Миша...
Мы их обоих заебенили...

---

И тут стоим...
Я спрашиваю какого хуя ты тут оказалась...
А она сама в ахуи...
И тут подбивает со спины Якименко...

---

А Шитикова кричит...
```
- с зади...
```
---

Я очередной раз получив по балде...
Перехватываю Якименку...
И кидаю ее на дорогу...
Проезжающей машине...

---

Она там под колесами...
Водитель выбегает с пистолетом...(травмат)
Ну мы не убегаем...
Я отвернулся, он хуйнул мне по голове...

---

Я очнулся в участке с Шитиковой...

---
```
- на нас напали... Я защищал девушку...
```
---
---

Ну а Гавар организатор...
И обеспечивает руля...
Опять уехал...

---

А уебише Якименко выжила...

---
---

### "Броллер беспоньовый"

---
---

А в армии...
Старшину подкупили...

---

И он мне делает ночную казнь...

---

Верёвку в роте повесили...
На табуретку...
Меня держит Даг.. и ещё Даг...

---

Руки связаны за спиной...

---

Я стою на стуле...
Разменаю верёвку...
Матерю старшину...

---

Он выбивает стул...

---

Я перекидываю ноги через связанные руки...
Подтягиваюсь на верёвке до трубы...
Вишу коленками держусь...
Скидываю петлю...

---

Этих догов боялась вся рота...

---

Спрыгивая с трубы...
Я ломаю стул который лежит боком..
Дощечку для усиления...
Короче заебашиваю двух догов...

---

Подбегаю к дневальному...
Беру у него нож...
Разрезаю верёвку на руках...

---

А у нас пол такой скользкий...
Ленолиум...

---

И старшина кричит...
```
- "Беляевский, ты охуел..."
```
---

Он замахивается на меня...
Я скольжу по ленелиуму...
И пробиваю ему ноги сзади...
Он падает на колени ...

---

И тут возвращается ротный...
```
- "Беляевский, добей..."
- есть. Пара забить свинюшку
- 'ты охуел беляевский'
- не пизди
```
---

Старшина бьёт правой...
Я подрезал руку...
Он левой обороняется...
Я делаю взмах...
И кричу...
Старшина поднимает руку выши...
А я обманным маневром захуяриваю под горло...
```
- никому нахуй не нужен здесь твой бокс!
```
---

Ну стоит зам...
Я ему в руки нож..
```
- старшина напал на догов, ты защищал ребятишек...
```
---

Ротный подзывает...
```
- "руки мой и спать..."
```
---

И тут Максимка...
Стулом с зади пытается ударить...
На первый раз отпускаю...
На второй...
```
- сорян, у тебя был шанс.
```
---

На стул и голову сношу...

---
---

Но они поступили по другому...

---
```
- "Троя убили старшину, и побежали в Сочи!"
```
Ну закопали их там...
Потом ротный свозил всю роту на братскую могилу пососать...

---
---

Старшина убеждал себя сам...
Что ему яйца подрезала потому что я носильник...

---

Я старшину называл "броллером"...

---
```
- товаришь капитан, объясните роте, что я не насильник!... Пусть успокоятся...
```
---
---

По этой причине, весь класс боялся идти в армию...
Из за Галочкиной стрепни...
Но бояться нужно было только Гавару...

---

А я в верёвке провисел...
Ну а потом спать...
Ну и все как страшный сон...

---

Рота стебется...
```
- "Беляевский, тебя старшина зовёт!"
```
---

Ну я прихожу а там ротный...
```
- товаришь капитан, старшина вызывал!?
```
---

Ротный заебался меня пиздить!

---
---

Старшина был на столько охуительный...
Что его любили только стукачи...


---
---

А бывшая жена...
Эта гнида...
Которая была с бандюкам на медвежках...
Это не я вытащил из горящей машины...

---

Олеся сосала у бандита...
Ксюша ездила с ней на будущее сосание...

---

Эту сосалчку задействовали в чиконатингу Реутово...

---

Мозги промыты...
Я их не помню...

---

Так же как и маленькую Галанкина с похода в Крыму...

---

Так же как я пощадил Назарбегова в перестрелке в Гольяново...
Как и Бахтадзе со своим дядей, в Гольяново уцелели...(это там где за пятёркой пробежался)

---
---
```
- я хуй знает, зачем вас тут всех собрали! Но вы меня заебали...
```
---

Маленького Сашу, я вытащил из пропасти...
А маленькая Галанкина подружилась с моими ногами в походе...
Возможно и Платонова там была...
И они все все видели...

---

Двух ментов я защищал на посту...
Ещё двоя ха-ха ловили когда я полз...
А жабин был видимо в аптеке...

---
---

Моя Света умирала на моих в 14 лет...
Ее убили...
Якименко...
Участвовала Баконина...
А Гавар организатор нападения скинов...
Потому что он убил скина и перевел стрелки на нас...

---

Убитая банда на воронцах это дяди Гавара...

---

Раскручивайте дела...

---
---

Приезжаю на район короче...

---

А мозгов нет...
Хожу ушу всех...
Ну типа пивка попить...

---

Ну тут Иванцов нарисовался....
Да пошли ко мне...

---

А там меня Олежик ждёт...
Раз нож...

---

Пузо показывает...
А я понять не могу что он от меня хочет...
А там полевое затянулось...

---
```
- "Это ты гандон"
- с чего я гандон?
```
---

А у меня там сразу всплеск воспоминаний...
Я нож раз в сторону отвожу...
И валить...
Олежик со стволом вылетает...

---
```
- "стой!"
```
---

Я через перила прям по середине...

---

Олег кричит...
```
- "я тебя с балкона ебну..."
```
---
---

А потом иду...
Не могу понять...
За мной патруль везде...
```
- Блядь, чё им надо!?
```
---

Ну ладно, в кошки мышки поиграем...

---

А сам по 7 парковой иду...
Весь район в доль по перек знаю...
Ну и патруль едет...
Ну я раз палатку...
Ну они проезжают...
Я раз с зади подхожу...

---

В окно стучу...
```
- извините пожалуйста, а как мне на 7 парковую пройти!?
```
---

Менты по глазам...
...

---
---

Помню клас 6 был...
У родителей бизнес...
И питушня приехала...

---

Ну и ребенку ствол голове...
Холодная сталь у виска...

---

А на столе нож лежал...


---
---

### "Фалоимитатор с авто впрыском"

---
---

Ну и гавар там вечно рассказывает...

---
```
- Скин идёт, я вышел, ему ха,ха, по щам надавал...
```
---

Я сплю этих трёх скинов...

---

Спрашиваю...
```
- как вы сюда приехали...
- "Гавар за углом"
- какая машина...
- "такая..."
```
---

Это был фургон на котором Гавар ездил к Иванцова на дачу...

---

Вообщем иду за угол...

---

Там гавар хуяк по сьебам...

---

Я ему хуяк колеса арматурой...
Она у них заострённая была...
Я одну забрал...

---

Гавару по ебалу настукиваю...
Через окно...

---

Начинаю пробивать бак...
Этот пидар назад сдает...
Хорошо там сетка была...

---

Пробиваю ему бак...
Он уезжает...

---

Я ему в след фу...
Зажигалкой...
Вот и ебись как хочешь, сука...

---

Она у него загараеься...
Гавар вываливается ..

---

!-)

---
---

Возвращаюсь...
```
- ну поцаны, сорян...
```
Возвращайтесь пешком...
```
- "у нас там одежда..."
- ну сорян, звони такси...
- "а где Гавар,"
- да хуй знает .. бросьте его как он вас бросил...
```
---
---

Гавар, это такая сучка...
Меня подбивает наказать пушистого за что то...
С таиром пушистого с белым...
С пушистым таира и белого...

---

Причем за что то ...
Хуй пойми за что...

---
---

Один уходит...
Якименко со спины бьёт монтировкой...
Вот показания...

---

Троя напали двоя держали...
Потому что Якименко под колесами...

---
---

Гавара забрали ...
Машина хуй пойми на кого...
Связать не умудрились...
Мне голову разбил водила...

---
---

В нашем классе девочка, которая захотела быть мальчиком...
Я всегда думал что это про Якименку...
Оказалось про Гавара Николоза...
Через границу переходили нелегально....
Девочка стала мальчиком...

---

Гавар медосмотр проходил отдельно...

---
```
- "эта страшная девочка, заебала всех"
```
---
---

Не ну по большому счету ...
Хули мне отвечать за сожжённые тачки рядом...
Если Николозу не взяли...

---
---

А старшина в армии...
Патроны пиздел...

---

А потом приносил стремление гильзы и сдавал...
Типа со стрельбища...

---

Он был в разработке...
Но я то этого не знал...

---

А старшина был в банде...
И своих чушкарей подбирал из военнослужащих...
Или своих туда определяли...

---

Ну так вот...
Я то не знал что его разрабатывают...
А видел что гильзы сует...
Ну 2+2 я умею складывать...

---

А старшина сам меня пробивал...
Ну и видимо бандитские друзья товарищи подсказали...

---
---

А на осенней были приключения...

---

Значит таго ФСБ-шника впоймали...

---

И повели к тем кто дежурил...
К нашим ФСБ...

---

И те его стали проверять...
А в базе нет...

---

Ан хули рыпнулся...
А там табельного не было...
Нож...

---

### "Нож и ксива"

---

И и вот он рыпнулся....
И нож к горлу одному из наших...

---

Ну и вот...
Его ФСБ на месте и закилили...

---
---

Если вы охотитесь за мной, я буду охотится на вас!

---
---

После Воронцов...
Мы заказали дежурство...

---

Они с говнюком возиться не стали...
Ксиву забрали....
А трупачек для ментов...

---

И мы в низ спускаемся а нас бандиты встречают...
!-)

---

Ну мы их бутылками разогнали...
И в детский садик спать...
А они ночью пришли...

---

### "Резня в детском садике"

---

И это все были наводки гаванской семейки ..

---
---

Мы договаривались на ночёвку перед поездом в детском саду ...
И мы там расположились в спальниках...

---

Ну и они ночью приходят...
Я просыпаюсь у меня нож у горла...

---
Ну и бам...
Выхожу там ещё один... бам...
Ну и так дале...

---
---

Гаванская семейка занималась продажей детей...
А узнавали они о наших движниках через Юлю...
А Юлина мама какая то там родственница Якименки мамы...
А Гавар сказал что в сочах убили его дядю...
Плюс Галя узнавала про походы...

---
---

Ну и там все просто...
Группа с детьми ушла...
Несколько не вернулось...
Ну типа убежали...
Или вся группа пропала...

---

Вот сейчас Блин братиц потерял детей...
Буквально год назад...

---

И дело тогда закрутилось...
Но мы то не знали...
Меня из клуба выгнали в конечном счёте...(потому что я их раскусил...а они подключи всех, что бы меня убрали из клуба)
А тут 11 класс...

---

А тут хуяк выпускной и медвежки!...

---
---

А гаврские чушкари...
Это остатки личной мести...

---

И гальяновские просто в оборот попали...

---

И все кого Гавар накидывает....
По большому счету...
Жертвы пиздежа...

---
---

**Даже бандитам не нравится что их детей киляют и похищают....**



